遇過最差既另一半係點？

大家遇過最西嘅另一半係咩級數 ?
想同大家分享下故仔
拍緊拖覺得好辛苦嘅睇完可能覺得自己經歷既都係小事
單身既就帶眼識人啦

慣性遲到

由未一齊開始己經成日遲到
輕則十幾分鐘，重則個幾兩個鐘
同佢睇親戲都一定睇唔到開場
但係又唔想我約其他人睇
試過好多次佢自己遲到仲要屌返我轉頭
套戲一點有一場，六點又有一場
佢到果陣已經一點四（仲未計要行去戲院＋買飛）
咁又未買飛，我話咁不如睇夜晚果場啦
佢又死都要睇兩點，我話唔緊要又唔係冇下一場
佢就屌我遲左有咩問題呀，發咩脾氣話唔睇呀
大佬呀你唔好咁痴線啦
一樣都係俾咁多錢，點解要因為你遲到而睇少左套戲
後尾先知原來佢想夜晚約fd打波
唔想因為自己遲而搞到夜晚冇得打波

到第二次我已經學精左
買完張飛諗住自己Keep，就算佢遲都可以自己入場先
點知佢屌鳩我：屌你咪諗住玩啲咁既野呀，咁一齊睇黎有咩意思呀
一野搶哂兩張飛自己袋
點知屌你老母第日開場又遲到
又睇唔到開頭
諗到再講，有排講

未遇過一個係差
你係咩貨色咪同咩貨色嘅人一齊囉

呃閪屌

一個機心極重，出軌說謊當飯食，呃錢呃感情
另一個容易情緒激動，又話自殺又自殘，少少野動手動腳。
不過而家果個好好，領悟咩叫否極泰來

又有次佢呀爺返黎屋企
佢沖緊涼
我都有同老人家寒暄幾句既
佢呀爺返左房之後我都返左佢間房叉電
點知佢係廁所打俾我好惡咁話
：「你做咩入我間房呀？？？有冇尊重過我呀？？？出返黎啦 ！！！」
我呆撚左
：「拎條毛巾俾我啦！！！ 」
拎完毛巾入廁所，佢再屌「點解我呀爺一返到屋企你就入房呀？你係咪唔想同佢溝通呀？」
：「我冇喎。。。佢入左房先架 」
：「你同我企係廁所！唔好再出返去呀！」

老實說我本人EQ都唔係好高
無啦啦俾人咁爆一獲一定唔會順從
於是我冇理佢出返廁所，入返房睇下電話叉成點
再鎖門換衫
點知條仆街癲到沖緊涼都唔著衫走出個廳捉返我入去
仲要從後扯我件衫個領咁扯我返轉頭

丙屌鳩我做咩入佢房鎖門
你屋企有人我換衫唔使鎖門 ？
屌鳩我入間房唔知會做啲咩
講緊我同佢都一齊左一段時間
見過哂佢全家，又間唔中上去過夜
點樣睇我 當我係賊 ？

樓上似做狗多d

未遇過定根本未拍過呀
又唔好咁講
有啲人呢就好仆街既
對朋友又一套
對自己另一半又另一套
淨係敢大大聲屌自己屋企果件
出到去對住人又成隻鵪春咁

狗都不如 衰過紫青爸

點動手動腳

睇完再望一望你個名

特登改嫁

有臭狐, 仲要勁臭嗰種
提佢好多次要用止汗劑, 但就多多藉口, 又話會塞毛孔又盛
買撚埋香水俾佢, 要求佢注意下衛生, 講咗扶幾都仲係改唔到依個壞習慣
最後頂唔順分手
仲有就係孤寒到仆街, 拍拖兩年, 唔好講一餐飯, 連一張生日卡都未試過收
我唔係有錢都願意付出令對方開心, 相反對方搵到下錢可以一丁點心意都冇俾我感受過

結論: 拍拖唔好睇樣睇身材, 性格先係最緊要

報警拉鳩我，結果我要警司警戒

你係咪打鳩人呀

我自己就未遇過，不過我friend單嘢真係極品，
中學嗰陣佢喺出邊識咗個飛仔，
又話佢好型好勁，又收埋𡃁，好霸氣，
好似識咗一個禮拜就一齊咗，扑埋嘢，
條仔幾個月後得罪咗自己大佬，
想補獲就要交條女出嚟俾大佬用，
我friend見條仔俾人打到咁，話唔忍心，
真係自己走咗去搵個大佬求佢放過條仔，
最後我friend俾大佬同佢班𡃁輪咗，
我friend仲話只要救到條仔就唔後悔，

過咗一排之後，
條仔又過大海賭到成身債，
返到香港無錢還，靜靜雞整暈咗我friend，
賣咗佢去做雞幫自己填數，
我friend開始後悔，
嗰陣日日麵打俾我同我講好想走，
我又無方法救到佢，我都好心痛，

最後一單係，條仔想攞筆錢出埠話重新嚟過，
我friend以為佢兩個真係可以重新開始，
最後係條仔同佢去泰國搵人錶咗佢心，
殺咗我friend之後攞晒佢啲器官去賣，
我個friend到死前都仍然係深愛住條仆街...

聖誕無聖誕禮物
生日無生日禮物
爭啲唔記得講生日快樂
反而對佢啲fd就好到仆街

利申：咁就一年了，佢宜家同條仔幾開心

唔講我有無打佢，總之報警就唔岩！
平時出街食飯睇戲都係我比錢

即係有啦屌你老母

希望你係假膠

...好撚癲...

佢岀軌比我發現左
我仲要當無事發生
過多一排佢就同我講分手
話咩性格不合唔關第三者事

分左手唔夠一個月
佢就同岀軌個女仔一齊左
佢同個女仔拍左一個月拖
就想同我復合
話都係鍾意我多啲
咁我緊係無理佢
佢就繼續同番個女仔一齊

其實個陣好想同個女仔講個男人好賤
同佢一齊緊仲想同我復合
但最後都無講到

痴撚線

有個咁愛自己嘅人，就算唔對佢好都唔會咁害佢啦

完全係將來會家暴既feel

樓主同個仆街分左手未？

條仆街似有情緒病或者精神病多啲，完全係控制狂。

control freak
返工唔秒回，鬧。
放咗工唔即刻打電話畀佢，鬧。
同同性朋友去旅行，鬧。
頂唔順講分手，自殘。
最後仲借我錢唔還，我當送走個瘟神。
依家另一半超好超愛佢

一齊之前同左佢講我好介意佢唔係處
我地無可能一齊
佢同我講未試過點知
到分手個陣佢同返我講接受唔到一個一直嫌棄佢既人
我心諗

好撚窮好撚無家教
不過有啲樣又俾我溝到

分開咗好幾年,但仍然煩住搞住你
仲要唔係煩你本人,係搞住你既另一半
都唔知有咩解決方法

講到馴服野馬咁

lm

其實一齊咗先知
條友真係好撚痴線...

樓主分左手未

遲到情況同你個個差唔多
已分手

其實真係垃圾癡垃圾

遲到
每小時起跳
屌你老母次次同我講就到
結果係未撚出門

我都係唔明女人點解唔可以坦白講未出門

邊套戲？

上面大把人講左有好多野都係一齊左先會知囉
同埋有樣野係真
千祈唔好標籤MK一定會咁咁咁
毒撚一定會點點點
真正既仆街係冇樣睇架
往往係外表斯斯文文對朋友好遷就既人
對伴侶既反差先愈大

俾佢打 黑色瘀漬
俾佢趕出門口 掉埋個袋出街 我諗住走佢又跪係到求我
俾佢掉低左係佢屋企 好似俾人鎖住左咁 佢老豆老母返黎 送左我返屋企

係呀 屌你老母呀 我呢世都憎9死你 個陣唔識諗先會俾你順手牽羊一齊左

未遇過另一半

聽完個心好唔舒服

同一個人
瘋狂出軌
一鬧交就郁手郁腳
講分手 半夜飲醉酒上我屋企㩒鐘
不能盡錄

屌你老母 幾撚時死

又試過有一次我地唔係去玩
準備去做啲正經野（要６點前做到）
約左佢4點出黎
我都學精左，佢唔話出左門我都唔會出住
15:40打去問佢係邊

佢話係屋企樓下同屋企人食緊野
我：下？咁你幾點出到黎呀？
佢：５點囉
我：點解 ？
佢：陣間食完野我要去打波
我：約左你４點架喎
佢：５點呀，我話５點就５點啦
我費時同佢嘈
收左線係Whatsapp「on9你明明知約左４點」
佢話因為佢俾老豆老母煩緊
叫我應該要揀個好啲既時間打黎
心諗你係國家總理定點
我打黎之前會知你做緊乜？

遲到都算，仲要唔事先講定
正常人約4點，3:30點都會出左門口
仲要我打黎先講話會遲
如果我出左去咪on99咁係出面等你 ?
屌仲要唔認約左幾點

想同我分手，但又唔想自己親口講做仆街仔
跟住打黎屈我，話有日見到我拖住第二個出街
屌佢老母我根本冇出去

巴打最後點走到

同我拍緊拖 撩我身邊啲frd同佢扑
同啲女單獨出街 當我死
仲收埋啲所謂契妹
我屌你老母

作故仔都作真少少

見過條友趁女友去左外國讀書就不停偷吃，仲要扮委屈冇做過，之後條女同自己分手就扮傷心落lkf借酒消愁，實則係繼續搵女屌
Btw施主唔好𠝹手呀

睇完個po都唔明點解依d人都有拖拍 係咪真係要扮到好好人先呃到

呢d 情況唔講都得 反正條女一定唔信 仲會覺得你係度搞小動作

你現在聚腳於創意台內

偷偷係我手機裝gps

順手牽羊咁用㗎咩

屌你老母，咁你都肯同呢啲人一齊，重話自己仆街磁石，你自己戇鳩就戇鳩啦，第一個留言真係冇錯，你咩質素就同咩人一齊

見到你呢種攞嚟賤嘅人都覺得忟

我都係專業仆街磁石

咁樓豬到底分咗手未

佢同左個女仔一齊都年幾
但間中都會搵我
我次次睇完啲信息唔覆佢就會屌鳩我
真係痴痴地線

我同你一樣第一段
不過我係男

同初戀一齊咗好耐
以前見過佢銀包有第個同佢貼紙相 之後就靜咗無講野 佢可能get 到我有啲唔開心就當住我面扔咗
嗰陣就覺得有啲感動 以為佢會對我好
屌佢老未 之後佢讀讀下書有返下pt 不過就成日長期糧尾 要一個中二嘅我接濟下
後尾 佢同我嘈交又會屌埋我老母
更甚 佢仲要係咁flirt 女又偷食過幾次
到分咗手就係咁求我原諒返佢

你呢啲人渣真係唔好再拍拖啦

ex港女性格
起fd面前係都要話我幾句先得，要做出一副食住我嘅氣勢 死要面
有事就BB豬，無事就喂喂喂，唔揾佢，佢係唔會揾我先，都唔知係咪男女朋友
遲到呢啲唔洗講，已經慣左，會約早一個鐘

真定假呀 😂😂 痴撚線
好似邊套戲既劇情咁既

真唔真阿⋯⋯

點解報警就唔岩？
你係冇打鳩人既怕乜撚野人地報警
屌你老母死垃圾

咁衰格

點解好人唔會遇上好人

個天真係唔公平

宜家諗番起都覺得自己好蠢
點解個陣可以扮無事

仲一齊緊？

咩唔講你有冇打佢😂😂😂
你出手就錯喇 話尻知你比曬錢
比左錢就可以打人？
我比錢你 你比我屌老母得唔得？
傻閪🤣🤣

香港地大把痴線佬/婆 不過拍拖呢家野都係有樣/有錢就有機會，性格正常邊有人會在意
中左伏咪當買個教訓，最緊要狠心斬覽

散左9世

次次睇呢d post都會諗點解你班友可以俾人恰到咁都唔反枱

D人會話 愛情係盲目

中學果陣拍拖，另一半好煩好痴身，所以想分手。點知佢作個大話出黎話自己有血癌，搞到我心軟一直陪住佢。仲要扮佢老豆老母message我，問我做咩成日激佢，佢已經有病嫁啦⋯⋯
我仲一直戇居居咁信 最後要入院探佢先發現無呢個人。
真係痴線嫁

個陣好愛佢 佢講咩做啲咩我都會忍
就算佢唔岩都係屌返我 都會氹返佢叫佢唔好嬲
我做得好到無野好屌 都可以鬧我做咩飲哂啲水佢無得飲 戇撚鳩鳩
佢一燥底就會打我 我扮可憐（因為無得發脾氣）話好痛
佢會再打大力啲 話呢啲叫用力叫痛
痴撚線
不過比佢訓練到我eq脾氣都好好
本身我脾氣都係好差好易發脾氣個啲黎
樂觀啲睇 可以令我下一個伴侶有個更好既我

拖完我手同啲frd講話冇feel
啲人問佢咁點解仲要拖
佢話拖左試下先知有冇

又嚟唱衰ex大會

1.講明唔會咁快扑 但一話唔扑就會發我脾氣覺得我欠左佢

2.成日講大話無句真

3.唔守時個人hea到仆街 考dse都會唔記得起身

4.太自大 成日話自己一定搵到大錢但連i大都唔夠分入

真係唔明點解可以忍到兩年

試過有次無意中發現佢改左電話個密碼 點知原來係佢中學暗戀左好耐個個娘娘嘅生日日期黎 我當場真係忍唔住喊。。。 仲有更多更過分嘅
試過慶祝紀念日見我十分鐘前求其買個公仔 送俾個娘娘嘅係印左相嘅棉花糖(同緊我一齊個時送) 點諗都知娘娘份禮實預備嘅時間多過我個份多多聲 分手仲要推曬啲責任屌9返我話我係錯 呢啲仆街我真係

似漫畫情節撚人

因為啲仆街真係冇樣睇
識左好耐再一齊都可以係仆街
對朋友好撚好 對情人就契9弟

對方話會改，俾人哄幾句就心軟
因為啲仆街平時個形象太好
你自然好易信佢真係咁岩呢排唔如意
所以個人先變左，之後會改架喇
其實呢啲先係佢個人真實既一面

要撞多幾次板先識醒

毒撚反而重pk

性格閪撚到on9 講大話出軌乜都齊
少少野就自殘 食安眠藥
第一次佢同佢屋企人嘈 明明係少少事就已經話要跳樓
結果佢跑上去天台 搞到報警
佢老母仲要屌我教壞佢
心諗你教到你個女咁樣 關留撚事咩
第二次佢同佢d fd嘈
佢on9走去食15粒止痛藥 另外唔記得食左幾多粒安眠藥
結果call白車送去醫院洗胃
第三次 頂唔順佢 同佢講分手
佢老母半夜3點打黎話個女唔見左 要我去搵
我嗰陣驚佢真係自殺 就跑出去搵佢
結果見到佢係佢屋企樓下公園同佢個ex打緊茄輪

屌那星真係黑歷史黎
我都唔明嗰陣點解我可以咁on9頂到佢咁耐

初戀係會on9 d
大過左就不了

散左9世
雖然唔夠一年，但都覺得自己好ON9

善用起底功能

啱啊 而且以前覺得佢會改 所以先一以再三咁俾機會佢

上面大部份一睇已經係直頭個人格有d問題
係咪真係一齊前可以完全乜跡象都冇咁犀利
例如慣性遲到呢d係剩係約你先遲到？定同其他朋友都慣性遲到開？
燥底開果d真係可以平時對其他人完全唔燥？
其實係咪根本唔了解對方就一齊左

其實打人同埋遲到真係改唔撚到架啦，食煙吸毒個d都係
希望你地經一事蔡一智 唔好作賤自己浪費時間

去旅行我都係啲會影相既人
咁大家幫對方影下都好正常
佢幫我影左幾張（唔同位置）
已經爆哂粗話屌好撚煩又乜又物

到佢自己要人幫佢影
可以同一個位置擺唔同動作影50張以上
再耐啲之前幫佢拍啲on9片post ig
條條都最少ng30次我都冇怨言
調返轉你咁撚樣對我

離開左個景點我忍唔住屌返佢轉頭
佢竟然可以屌鳩我
「你估你影多幾張就會好睇咩，都要睇下自己咩樣架」
嘩屌你老母果一刻真係嬲撚到即刻del哂我幫佢影既相
咁撚叻咪再搭飛機返去影囉

中二病到仆街
佢ig啲followers知佢啲相呀片呀係咁樣奴役人影返黎會點

對住其他人都一樣會遲
但唔會遲到仲咁撚串屌返人
對住其他人脾氣好好
同佢做朋友果陣佢都對我好好
識左好耐先開始架喇

分手啦 根本冇當過你係佢女朋友

做人做狗自己諗

你咁講睇黎佢有返咁上下follower🤔🤔

最鍾意周圍同人交換IG
見過幾面唔熟既都會
因為想啲相多人睇同like

控制狂，疑心重，脾氣大 人地有公主病，佢有王子病，同我講話"話晒我係屋企都係少爺仔嚟" 痴線 係街鬧到我喊，分手就話要自殘呢啲就例牌。分手講到幾唔捨得幾咁愛我，唔夠一個月又有第二個
你係我人生中既污點dllm

咁無計啦只能夠恭喜你成功脫苦海
唔好講上面誇張d例子啦，有時覺得守時禮貌脾氣呢d基本野都做唔到ge唔好話男女朋友，做朋友都要睇諗清楚

btw有朋友教其中一個睇人真實係點就係睇佢打機果陣
有d人平時正正常常咁但打機一輸就會扔哂mouse係咁屌人果d就小心d

約得你但遲到姐係唔緊張個date啦
仲要發你脾氣 分手啦

咁佢扮野扮得好好喎
少少都察覺唔到
你地未一齊果陣
有無同佢傾過佢點解同ex分手？

垃圾都有拖拍

一路睇一路笑

孤寒到咁都溝到女。我覺得自己是0

係咪佢房有野唔想比你睇啊 有時女仔未必有咩機心 但可能有污糟杉唔想你見到先咁

儘量長話短說我朋友既另一半啦

好耐好耐之前我朋友(女)就同一位偽毒MK(B)拍拖
B係中學有一位女性朋友(A)
係我朋友同B一齊之前，A似乎曾經同B表過白，不過B拒絕左然後同左我朋友一齊
我朋友同B本身都係好鐘意打機既
咁佢同B一齊之後，因為B極其大既佔有慾，叫我朋友刪晒所有男性朋友既聯絡
包括小學同學，打機識既男仔etc啦
但係B同A事實上仍然係好fd
我朋友有一次開下玩笑咁問B同A係咩關係
B就話呢一位係無辦法取締既朋友

後來B同我朋友打機開公會，入面識左一班人，有男有女，
B主動開左個MSN group吹水
但係B係極少參與討論，大部份時間都係block左個group 佢話嫌嘈
講返正題
其中入面有一個係好耐之前就識B既，佢就話自己聽過A話要上B屋企做功課，諗住順便扑埋野
我朋友本身醋意唔大，亦唔介意B有女性朋友，就無理到
但係B反而就話：你都唔呷醋，你係咪唔愛我？
咁我朋友就勉為其難扮下呷醋啦，B就話好啦等我block左A佢

但係其後每次我朋友同B嘈交，面臨分手階段，
唔知點解A可以自己解封到咁勁 每次嘈完交和好都見到A係B部手機到出現
然後B又話我block返A啦，然後又loop多幾次
而個班打機既男仔過後兩三年亦都被要求斷聯絡，因為B又覺得人地厹
於是我朋友就係被要求無異性朋友既情況下同B拍拖，而B自己係有個無法取締既女性朋友係到
我朋友每日返到屋企都只可以等B同佢打機，因為佢堆女仔fd係唔打機既
但B每日啲應酬多撚到 完全唔得閒同我朋友玩

過左無耐唔記得左咩事，佢地分左手
A係呢個時候係有男朋友既，好似話仲準備緊結婚
但係A每日走去安慰B，B仲專登上高登話 "一個溝唔到既朋友掉返轉頭安慰我，好感動"

係B主動講完分手之後既兩個月，B返黎箍煲
我朋友就拎返句野出黎問B
B：下咁真係溝唔到呀嘛
事後B仲開心share A影比佢個幅性感相
露晒成粒南半球出黎
真係好撚淫

唔知最後A同佢男朋友結唔結得成婚呢

篇野好似無主旨，求鳩其啦
想知detail我再講

屌你長到成篇小說咁

[size=5][/si俾帽我戴ze=5]

1. 返工返足一星期晚晚夜一夜先返屋企
補假拎左半日陪佢睇戲行街食飯，想話早啲返屋企食晚飯，佢屌9我話七日冇見都仲返屋企食飯不如唔好見

2. 返工真係忙到好少睇電話，佢話返工時間搵唔到我唔知我係咪真係返工，叫我裝GPS

3. 冇秒覆就屌；佢冇秒覆就正常

4. 佢同異性食飯就正常社交；我同異性食飯就企圖性交

5. 同班朋友食飯，有個女仔佢好憎，成日幻想我同佢有野，佢就規定我圓枱就隔一個位坐；長枱就坐同一排隔一個位坐，因為望唔到佢

6. 生活與世隔絕，乜都唔睇新聞唔睇連登唔睇同冇個人興趣

唔記得我生日

大佬你個ex真係好撚嘔心，一路睇啲胃酸一路湧上嚟，好辛苦，未見過內心咁醜陋嘅人，一般街上面啲仆街根本冇得同佢比，你搞到我有小小唔鐘意女人

長你仲quote

痴撚線
上邊你講到好gay

樓主你女友咁癲都頂得順

即刻睇返篇文先

港豬

問題係我上過去幾十次
同佢屋企人好熟
最後佢話因為間房有同ex既野
驚我會摷佢出黎睇然後嬲
咁睇我都算，仲要咁小事就發咁大脾氣
扯住我件衫向後喎

我同男友約出街係起左身之後打電話俾對方講聲，之後我出得門口就再打多次電話俾男友，佢先會出門口

推 btw條女sd d咁既相比唔係男朋友既男仔係咩居心

無啦啦閪我面
背住我勾佬

第一個ex 成撚日話想扑野 但我話太快(當時岩岩一齊兩個月都無) 所以無比到佢
去到後期覺得穩定既時候 佢又話想扑 我同意之後 佢突然同我講：我唔想負責任
最後無扑到

第二個ex 食完我個處隔兩日即刻飛左我 隔多個禮拜同第二條女一齊左

咁樣睇返 第一個ex都唔算最差既

咁多年黎都無出現過

係咪真係要做到樓上個堆仆街咁先有得拍拖

戲黎架？

B話佢病左，大病黎，無得醫個隻
A問佢咩病
B講笑咁叫A影幅性感相比佢就講比佢聽
之後就有呢幅相啦

B仲要send比我朋友話，拿你睇下人地咁好身材，但我都無食到呀

鬧交話分手之後果一個月佢要求復合過兩三次，最後先知原來果一個月佢一直都有同第個上床，個女仔本身都係男友。 我個時仲on99話想一齊返可以算。佢最後簡左果個女仔。咁我都let it go無糾纏。

過左一個月佢話最愛都係我，口頭話想追返我，同時仲繼續同個女仔有聯絡互相follow ig。佢話 咁我地都無野啦，點解唔可以做朋友？ 仲話想自己同個女仔無野所以叫人地同返男友一齊

痴線雖然我無復合嘅打算，但大佬呀，你想追返我，同時要我接受你地做朋友？ 最嬲係ex po我地合照少少隱晦暗示想復合，條女留言話so sweet。我火到黎

過左一個月都無佢又同個同事一齊左4個月，佢分左手過一個月又問我可唔可以比最後一次機會。彩佢都有昧隔一頭半個月又同左第個一齊

雖然件事已經過左3年。但其實到而家都仲好hurt 當我係咩

24小時唔覆機
唔會認自己衰 永遠立於不敗之地
整左份禮物送比佢但佢唔鍾意跟手扔落地同打左我一把
憎到佢仆街

好人遇好人仲洗鬼上黎叫春咩

無論佢做錯啲咩
無一次試過直認自己有問題
差不多每次都話翻我轉頭
久而久之我發現我每一次唔開心都係自己解決
接受唔到咁既另一半 點鐘意佢都好
分手了

1.偷公司100蚊 即刻俾人炒lol
2.打女人
3 每日好小事就講曬粗口屌鳩我 搞到我依家都無乜自信心
4.使女人錢 借ac比佢淘寶奉旨唔比錢 成日叫我送野俾佢onL9
5.周圍flirt女 不過啲女唔鳩理佢lol
6.疑似叫雞
7.偷食 仲要食左成年 條臭閪本身條仔有車有錢 點知咁識揀 幫我哽左件垃圾 依家同佢一齊享福 飛黃騰達

聽返條人渣前女友講 話成日俾佢打到爆缸
同埋搞大好多女個肚 再迫人落仔

估唔到報應真係咁撚快就嚟 條仆街得罪人著左草 我真係恭喜你

唔比我屌 我即刻屌佢老味

我個人拍拖除左屌西咩都冇所謂 但係佢就係偏偏唔比我屌

同我一齊緊既時間 同時同我身邊所有朋友有路 包括好朋友（我啲所謂好朋友都係垃圾 ）
個好朋友中五會考後升唔到原校轉左校 喺新學校周圍唱我 話我好撚煩呀 話其實係因為可以接觸多啲我個仆街ex先同我fd 屌佢老母
最後係同佢同校嘅人睇唔過眼話返俾我知 我先知原來我果陣俾人呃得幾咁通透 身邊無論係朋友定係男朋友冇一個信得過 嗰下真係好撚絕望

又試過有一次諗住俾驚喜佢去接佢收工 唔撚知係咪阻住佢搵第二條女 發撚晒脾氣 咁我就話唔好嬲啦同佢去食飯啦 佢又話自己冇錢 嗰陣時同佢去咗食Outback
屌中學生食＄500一餐飯都好撚貴啦 又唔撚係佢比 無啦啦屌鳩我話：我唔撚洗你請我食飯呀 我依家係發窮惡 吹咩
我個下真係唔知自己做錯乜撚嘢 出嚟接你請你食飯仲要俾你屌鳩我 真係

諗撚返轉頭都8年前 嗰個賤人又唔靚仔 又撚MK 又撚矮 真係諗返都想打鳩死自己

當我出氣袋..拎刀桶我..放火燒我
連親細佬都俾佢害死埋 唉

識得飛仔 真係唔意外 由其係個種 博上位 兄弟女人都可以賣 所以識人真係要小心

諗起以前同過個某所謂ig女神一齊過
影相影成個幾兩個鐘
特別d sponsor相
影得唔好又要屌
影得好又唔撚會多謝
你老味大熱天個太陽曬撚到仆街咁影一個鐘 一句怨言都唔撚講得
屌你老味影完又唔係分比我
又要我出曬全費比佢衣食住行
都唔撚明點解我唔一撚早飛左佢呢d死臭雞（佢自己同我認有做過雞）
咁撚樣都捱半年
早撚知唔心軟兩個月想分果陣就一早飛撚左呢d垃圾

中二

打茄輪個到笑左出聲

1. 因為一啲小爭執而嘈 成盒茄蛋飯掉去坐緊係床嘅我到 成床都係
2. 嗌交 我準備瞓 佢唔撚gur 唔比我瞓 成杯水倒落我身 我打側身瞓緊 入唒耳
3. 收埋我銀包 睡衣look 趕我落街 bra都冇帶
4. 成部iPhone掟落我隻腳大髀內側到 過幾日有一個iphone5形狀嘅瘀青
5. 當時我重感冒發燒 好辛苦 睇過一次醫生冇用 再睇咗第二次食咗一次藥好返少少 之後唔記得咗咩事嗌交 佢係6樓倒晒我啲藥落街
6. 打我

仲有好多不能盡錄，已分手

一個月都約唔到二 三次 每次都要得佢搵我 先見到

約佢收工食宵夜 唔食 話攰 轉頭同第二條仔去食重post ig
問佢點解唔同我食同第二條仔 佢就話我唔成熟 依啲係平常既事 話條仔搵佢 冇辦法唔去

我即時屌鳩佢老母 話佢雞 分埋手

分完手之後 前排 係咁叫我複合 又認錯 去成日係我公司等我收工

中學拍拖另一半係控制狂真係好撚慘
仲要遇著個屋企有特殊情況既
屌你老味除左訓教時間要24/7對住佢
覆遲兩分鐘會仆街都算
我未攤牌果年
我全年同fd食lunch既次數兩隻手數得曬
我同佢食飯仲多過返屋企食飯
仲要呃老母話我果陣要長期去自修室溫書 返屋企食果次先會打比佢 實際上就日日陪住佢周圍fing
咁都算 就連我假期同fd諗住打下機都會比人黑臉屌鳩我
最撚on鳩係我考得高分過佢果時佢會全日黑鳩我面跟住又要全日tum返住佢
果年我考得好又唔開心 考得唔好又唔開心
屌你老味我都唔知講乜好
我頂唔順同佢分手果日 第二日要考試
佢凌晨兩點產到我樓下叫我落去講清楚
屌你老母真係痴鳩線 但我又順埋佢意 真係仲痴鳩線 🤦🏻‍♂️

跟住就咁拖到畢業
到我入中大之後無半個月就散左 就普通鬧左次交
好撚記得佢最後果次鬧交話我中學果陣踩住佢上 乜都唔幫佢 又唔教下佢野咁
我屌你老母啦果陣控制住我鳩fing 自己之後日日打lol又賴鳩我 抵你死去大陸讀大學啦大陸喱
利申：佢真係大陸落黎

依家果個幾好，真係否極泰來 女朋友我愛你

咁都唔分 你都幾好野 一個人無時間觀念zzz

本身覺得啲ex幾好人，睇完上埋神枱

其實重疑心同控制都係一樣 都係冇安全感造成
我對ex都係咁 佢身邊超多女 又上莊 從來未見佢喊 亦唔講自己心事 最後真係出軌
我對現任就幾好 佢讀cs 啲女係豬 其他係仔 而且個人好真 feel到佢情緒低落 知咩事自己過火 我會改 多數脾氣唔好 城府都唔深 好易知佢個人 佢如果去exchange我都會支持同唔會好擔心佢出軌
有時女方點解咁都關個男人嘅造化

屌下自己壞習慣先 我都係會遲到 仲例遲3個字 我連翻學都係 真係唔係想你等 好想改啊屌

背住我偷食，仲要我既好朋友

偷食 講大話 有暴力傾向真心要分
心地唔好啊

咩戲？

原本想留言 但D留言個個ex都差到打大佬咁
即時覺得其實我個ex都未算最撚垃圾

我隻狗都冇咁慘

外在: 肥矮毒柒窮短暗瘡撚

內裡: 變態佬，日日要我聽住佢電話打飛機，次次見面就係搞野(無套)，又要搞又the皮要邊搞邊睇av先起到。成日睇啲巨乳網紅ig然後笑鳩我無人地咁好身材。出街見到靚女會伸哂脷咁𥄫。

不負責任，未夠18歲果陣搞大左，要我自己搵地方落仔，咩都我自己安排，佢淨係負責埋單，之後完全唔理我身體狀況。埋完單唔夠兩星期又扑過(都係無套)，問佢如果又黎多次會點，佢夠膽死話交俾佢父母決定，佢唔知。

自我中心，問人借野老撚奉咁，人地唔借就黑人面。講野以為自己好叻，我係隔離都feel到人地尷尬到不得了。又無條件又要學人扮大男人。

唔好問我點解仲同佢搞野，鬼叫我果陣愛佢咩 我到分手果刻都無話特別討厭佢，係而家識左個好錫我既現任先覺得依件野好噁心，好想佢快啲仆街

絲打 個男姓咩 可能識

留名

同居，半夜三點趕走左我🤟🏻

出軌加控制狂
樣樣野都要跟佢計劃走
去完個O camp就同啲女糾纏不清 完全當正個陣無女朋友咁

做得好

老馮
做好多嘢覺得我應該做
久而久之覺得理所當然
唔做就我唔啱
當年身心覺得好疲累
講分手
分手嗰陣仲話我仆街

希望係假膠，個女仔真係唔應該愛呢種人

咩都老奉

我有屋企人過左身喊住打俾佢
好似講左幾句佢話打機先

成日鬧我
但係為左啲小事例如滴左滴水落地下

要分手先知驚

分左手未

已讀我 但其實同緊其他男仔傾計

好似我ex

條女 好自私
當然我都係傻嘅
問題係我對你梳
唔代表我真係傻

似乎你條仔衰過11喎

做咩都錯

有次我請病假，佢第一句係問我有無咁嚴重啊

睇完發現原來我d ex都唔太差，同埋我一見唔對路就即走
有時遇到仆街，死忍唔走，縱容佢繼續咁衰，自己都有責任

我有個女仔fd，佢次次拍拖都遇著大仆街，但佢又鍾意喎，俾人打都唔走，我真心覺得佢痴線。勸過好多次，一有咩事又同我呻，而家真係睬佢都傻

講下佢ex既衰野，有左bb, 要女既落仔，過程冇咩關心，落完幾日後又鳩痕要搞野（冇套）

佢而家現任，脾氣好暴躁，試過個男人車個女仔番屋企，揸車途中發脾氣，要個女仔落車，直頭係推佢落車。
結果掉低個女仔o係馬路自己開車走左
仲有極咸濕、佔有慾強，連屎眼都唔放過

其實仲有好多，不外乎郁手郁腳o個d
我個fd一路呻，又一路幫住佢
所以我覺得佢都係抵死既

遲到當老奉真係最仆街
原定時間佢仲係張床度
因為約個地方近我屋企
佢話咁你咪係屋企坐著等

後尾仲話我chur親佢 連假日都要準時好chur
下 準時係美德問題 關假唔假日乜撚事
問題係覺得我有問題

唔關事，我自問絕對唔係一個仆街。
但係我淨係拍過一次拖，就係依家我老婆其實係 your face, your fate

block撚左佢啦

如果係真 ......
鬼知佢條仔買兇殺佢咩 ? 周圍講 ? 比人拉左 ? 知得一定有新聞報過，source ?

唔係我另一半，但係好過份

中學有個男仔追，但冇接受到
幾年後係度街度撞到，佢send Facebook msg比我
本身問下我做緊邊行咁
買多兩句就問我拎電話
我拒絕左
之後都keep住搵我
懶係窩心咁
我成日都唔覆

但嗰陣佢有女朋友
問完我拎電話兩日後就求婚 post晒ig
個女仔講到自己好幸福咁
嗰刻好想搵佢女朋友講呢件事
但冇做到

覺得人心難測 戥個女仔慘

話說中學初戀，中4開始拍拖..
考完中5會考，我升唔返原校，佢升到..
果年summer, 佢同我講分手，話過埋預科再一齊返
點知開學後，同d人講「被人飛」，
又屈我成日溝女..
中6/7果2年，佢日日返學校喊..
打後果10幾年，我成為「女仔中同」眼中的仆街..
有乜gathering, 我一出聲，都俾班女仔暗串
女仔肯扮下弱勢果邊，根本大把人同情佢..

呢 d友真係好撚煩。
試過同個男 fd去旅行，果度凍到 pk, 凍到我手都震埋，重要屌尻我少少野都做唔好，痴撚線

利申： 非 gay

同以前睇人打牌一樣囉

我識有 fd (男) 同我講話，來緊 M扑。女方會 high d. 我唔知真唔真，我未試過

佢同佢初戀text message彈晒出來話好掛住好愛嗰女仔，佢都可以話無嘢講吓笑。

永撚遠係奇怪時間講分手。一次係去旅行飛機起飛嗰一秒話分手。另一次係我考緊兩個試嘅中間。次次都打返來話後悔，要一齊返。屌，嗰世界唔撚係圍住你轉㗎。

最近見到佢同佢初戀好似中學生拍拖咁開心 每次嗰心都好唔舒服，好嬲當日仲乜同我拍拖玩鳩我

我接受到男朋友用粗口鬧我
因為我鬧佢都一定講粗口
即係一嗌交就互屌
我份人太爛口

食屎啦仆街 打女朋友

真係唔明點解D男仔咁撚賤又咁撚ON9但又會有女朋友
你地又會肯同佢地一齊
依D性格係一齊之前多多少少都會知道
係咪因為高大靚仔

Diu 你講得好岩!!!!!!
往往對朋友好對屋企人好 全世界都以為佢係好仔
但就係對伴侶咁差！差到西咁!!!!!!!
當初我同佢係朋友果陣 佢真係勁好人 對個個都好
但一齊左之後 屌你老母 咁衰嘅
做你朋友果陣仲開心
有冇人知點解

物以類聚
人以群分
唔係好正常咩

佢話想做youtuber 我叫佢咪on9
佢就發脾氣嬲我
乜而家另一半發明星夢都要支持佢先叫好女友？
不了

屌真係啊
對朋友好好 我係佢朋友果陣都覺得佢好好
唔撚明點解一做左女朋友就西到乜咁
點解呀

條仔話我成績太差要同我分手

可能我認真左

樓主
你係問自己點解做仆街磁石之前
問下自己究竟鍾意人地乜野先？
同埋因爲咩而同佢一齊？

好多女仔根本未了解對方就一齊
覺得岩feel flirt兩句就應承
咁最黎遇到仆街有幾出奇？
佢付出咁少就得到你 連你份人係點都清楚
佢會覺得自己本身個格係冇問題而且你受囉
佢又點會為你改自己既壞習慣呀？

老實講
我唔可以講你有咁多慘既經歷係自己攞黎
但你要諗下
你自己有冇壞習慣而佢係冇出過聲先？
你覺得接受唔到個陣（我講緊例如初初遲到個陣）你有冇話過佢先？
有時話佢唔代表唔愛佢
但你唔話佢由佢代表縱佢
最後佢咪係一個仆街囉

當你條仔/條女唔識諗 唔識點好好對你個陣
一係你就大大力屌佢 一係你就即刻分手
係即刻！唔好曬鳩大家時間
自己諗下幾十年後都係對住呢個人
你有幾多日可以開開心心一齊食餐飯啦

（呢邊野唔岩淨係想（被）屌西過日既人睇）

一齊個時block咗我whatsapp
我當場對質話點解block咗我
佢話可能個whatsapp壞咗
散咗先發現佢同我一齊個時喺whatsapp到溝女女

可能間房有d唔比你見得嘅野
樓主太順從啦
搵過另一件啦

男人老狗可以無啦啦成日發脾氣 真係頂佢唔順
好多嘢都雙重標準，初頭追我真係會呃到人，一齊之後日日都話唔舒服又點點點搵藉口唔見，好啦，到見面又淨係督電話，咁我唔理佢，睇佢幾時醒目，點知成日都無講嘢黑返我面，後尾問返原來佢係嬲我無主動理佢，我同佢講大佬明明係你自己唔理我玩電話先，然後佢咁又嬲多次

不過好彩依家唔使再受佢氣，脾氣仲大過我黎m嗰陣

佢試過email我
我唔理佢就不斷買太空卡搵我
明明佢已經有新女點解仲要煩我

-極度大洗，每到月尾唔夠錢用就會搵我黎發脾氣，咩難聽說話都講出口
-佢請我食飯，就算我講晒多謝，佢應該會覺得唔夠多唔夠真誠
-唔舒服唔會理你，仲會鬧你冇用

睇到依個之後發現自己原來係咁正常

買幾多，block幾多，大家鬥玩野

以前都有個ex同佢一開始無幾耐就成日遲到
可以約左12點成4,5點都唔見人
打電話又唔聽 話訓左教點會聽到電話呀
講到好似好有道理唔係佢錯咁
嘈過好多次之後都有慢慢改善既
但第四年既時候佢讀返書有個女同學好鍾意佢
佢自己都知同埋我講叫左個女仔唔好搵佢
有晚我同佢食飯面對面坐
佢一路食一路好開心咁同個女仔wtsapp
我真係呢世都記得佢笑得好開心咁回
我自己就好似同空氣食飯咁
平時我放工既活動就落機舖睇佢打機
最後頂唔順同佢分手仲要話我係有第二個先分

樓主係winsy

現任打左過去屌柒佢
話佢做男人做到咁失敗
又要偷食完覺得條女唔好
之後先識珍惜
當我玩具咁想玩就攬住唔想玩就扔埋一面
同佢講我宜好幸福叫佢咪再煩我

現任真係好man

樓主，想問你當時呢條仔係咪比人寵慣的富家子

食軟飯，後尾搭上一隻cosplay雞
我飛佢 佢扮情聖
仲要係裙腳仔黎
最後咪又係同隻雞無縫接軌咁一齊

分完手一年後我同下一任一齊
佢就唱我當啲仔係ATM咁㩒錢
又唱我拎個西當八達通咁嘟 叫新仔買野比我
屌 明明我全部野都係自己買比自己架囉

佢食我軟飯都好意思咁屈我
佢差我幾皮野我都無追佢還喇屌
最後咪又係死狗咁求我唔好告小額錢債
你不仁我不義 呢啲人死撚左佢喇

我諗我遇到呢個人渣之後 已經搵唔到下一個咁賤既人

我同佢一齊個陣佢唔公開
係大家common fd面前無視我 直情當我透明 一班人收工個陣佢問食唔食野 大家都話唔食野 佢都唔會問我食唔食 直接skip左我 然後話自己食

有時佢病左 我買野食上佢屋企 （利申返我同佢屋企距離既車程要一個鐘多啲）點知上到去佢第一句：做咩上黎？ 第二句：你出去 當佢同我講第三句野個陣已經推緊我去搭𨋢。佢仲同我講佢食左野所以唔食我買比佢啲野。

甚至係每次同佢出街都係我出去搵佢 就哂佢，即使我返學地點同佢屋企只係相差一知地鐵站 佢都唔願意出黎搵我食野 見一見我。佢每日話打波打機唔陪我 我都冇發過佢脾氣 仲去學打機陪佢玩。

起勢追我 最後我原來只係第三者 隻豬仲要比佢呃埋

其實男人老狗成日要女俾錢借錢果d直鳩接飛左佢啦 唔係話一定要養埋條女先好，但起碼要顧掂自己掛
講出黎都俾人笑啦

同你相反
我成日同女朋友周圍去影相, 有時影到佢D 角度都幾OK, 跟住就會同佢晒命「你睇我影到你幾靚女」
然後佢就唔順氣, 要影到我都有咁型先擺休, 影左廿幾張相, 同一個位, 好多時我都影到唔好意思, 後面D人已經望住 ,最後好多都係影到柒古碌咁 , 然後佢話係MODEL 問題
佢真係好硬頸好可愛

你真係同佢拍緊拖？

樓主 你唔係仲同緊你講嗰條友一齊呀 心理變態

睇咗幾頁都唔明點解有d咁痴線嘅人 希望你地講緊嗰d全部已經係過去式

極唔隨和 口講就話無所謂啦 你話事啦
點知決定完又依樣果樣 又乜乜密密
小器到死 講句野唔啱佢聽又嬲 乜野都要我做晒同比野我拎
經常閪面 唔理人感受

係咪真係好靚身材好正

食軟飯 吾上進 大男人 推卸責任 自私
應該無人差過我個初戀

吾你老母

戲嚟㗎

佢係男定女

背住我搵左好撚多個sp 係咁上網招sl又玩sm
跟住仲問我點解唔可以同時有女朋友同有sp

同我拍拖個陣
返大陸叫雞唔認
仲要去溝細過佢9年嘅學生妹

自我中心既仆街

1. 岩岩一齊既情侶照計都會比自己最好脾氣個一面對方睇 但佢唔係架
即使一齊左幾日 有咩唔岩佢心水都照鬧
有一次上佢屋企訓 佢張床唔大 咁我唔小心訓上去既時候”扎”到佢 佢即刻屌尻我
我心諗一齊左幾日就對我咁惡係咪痴線

2. 佢話佢自己有潔癖 加上佢屋企人唔鐘意污糟 所以屋企日日都清潔得好乾淨
咁我係佢屋企沖完涼就梳頭 咁甩頭髮好正常 咁就有幾條跌左落地下 我知佢唔鐘意 所以我都有盡量清潔左先出黎
佢之後入廁所見到地下仲有頭髮就即刻屌我 話點解我咁唔乾淨 比佢呀媽見到一定鬧死
之後我喊住同佢講其實我已經好盡力清左 我有為你改
之後佢先驚驚地氹番我 但個原因唔係因為內疚 而係話我喊個陣令佢諗番起佢以前個ex都有話過為左佢改而喊 所以唔想重蹈覆轍先氹我

3. 有晚係佢到訓 臨訓前就諗住一齊去刷牙啦
點知入到廁所佢唔知發咩神經係到ee哦哦 話我呀媽專登開枝新牙刷比你用 對你幾好乜乜乜
我心諗做乜尻 之後我唔想聽佢哦就走左出廳等佢刷完先到我
點知佢以為我唔撚刷 一野係梳化扯住我頭髮同手入廁所叫我刷 我呆撚左之後淨係識喊 我打算走佢又氹翻我追翻我 我唔知點解之前會咁心軟比佢氹到

仲有好多，好彩我狠心同你分左手，我而家好幸福
仲有我希望你以後唔好有女朋友 唔好再去害人！

3果個最後點?
咁嘅極品都比你地一齊唔知叫唔叫好彩

結左婚幾年，點知俾我捉到佢喺出面帶條仔番嚟扑野，我即刻燥到call馬上去捉姦，我心諗唔係咁開心呀嘛

追完post覺得呢個世界好多癡線嘅人，但竟然全部都有拖拍，仲要有人會忍佢地

咁你告唔告呀

同意 咁撚差都會同人一齊 一係你自己都差 一係你係公廁 未熟就一齊

差人先生～

男人不壞女人不愛
女人係鍾意改變壞男人，做唔到又怨天下間男人都係屎
但好男人或者毒撚又唔識珍惜
無計，因為壞男人有錢有樣貌有口才
毒撚咩都無留唔住條女

自己又唔撚食藥 有咗又唔撚想去落仔 求其dum低幾千飛撚咗佢算

唔肯抽時間陪你既人
唔愛你既都唔使你陪啦

遲到算不算最討厭

女人係鐘意賤男

D女鍾意俾人呃，講金唔講心，俾人玩完就屌條仔，講到自己係最慘，又唔諗下條路自己揀

Same here
佢仲要話我無遲到係因爲我d時間係廢所以太得閒

除咗遲到，其他都一撚樣，戇撚鳩鳩咁唔撚識做人

同佢拍拖慘過做狗

瘦到仆街
兩隻腳成條竹籤咁
成日覺得一拗就斷

你係咪唔撚識睇標題呀？

Eq勁低 唔知係有燥狂
一鬧交屌哂我老母咁
又會勁大力捉實我 真係痛個隻

依家個男朋友好好 1年幾仲keep住好熱戀

屌仲有 遲到當食生菜已經普通
電話收埋同學啲j圖比我發現
生日叫我送貴鞋比佢 個陣中學生
大把不能盡錄
唔知點解可以一齊2年幾
過咗3,4年仲未有拖拍真係底死

最差係佢從來都唔出現

我個ex出街約左例遲一個鐘以上
之後仲會話我咁準時令佢好有壓力要趕頭趕命咁出嚟

咁又唔好灰心
寧願A0第一次拍就遇到個好既
都好過遇到上面班仆街
陰影會好大架

鍾意玩捉依因
到而家都唔肯出現

點解咁多人會有例遲呢個問題
準時真係咁難咩

返工返學都好少遲到，係有時約人遲得多左

精彩

你都on9

知道咗佢帽我 就噪交 暑假前分左手
到9月開學 佢一見到我行出走廊鬧我話我係八婆
明明係佢帽我先

不嬲唔賤唔鍾意 跟住又話冇晒好男人

大多數痴線佬都係毒撚無樣睇個堆黎

最差我就覺得好難話邊個最差

但重點係我學精左 多謝

我覺得自已真係好撚正常，睇完呢個 post ......
但係我都係得一次拖拍

安已不，你會唔會就係個飛仔

咁又唔可以咁一概而論 ge , 我識好多好男人都有樣有身材。
或者好多仆街都係冇樣冇身材

呢個世界 d無理的野，有時真係唔到你唔服

痴撚線，咁都溝到女究竟係咩原理

有個ex極度痴身同貪玩 成日都話要見要出去玩 為咗同佢見多啲就同佢一齊住hall
去到有一排忙住做paper 咁我就話一齊喺hall做paper啦 點知佢話一齊做野唔係陪佢 因為我嘅注意力係放喺paper而唔係佢
仲有一排住hall洗費大無錢 同佢講我真係無錢出街喇 留喺hall搵下野做啦 佢死都要我出去仲話借錢俾我
我係嗰啲唔到山窮水盡要錢應急都唔會問人借錢嘅人 嗰下我真係屌咗出聲 心諗玩又唔係必須 借乜撚野錢？
後來發覺佢都係本性難移 好決絕咁分手

潔癖又係好煩。
我女友都有少少，但係冇咁痴孖根。
我最多都係入佢屋前要全身噴消毒，同埋佢死都唔肯上我屋企

有錢加靚仔自然大把女埋身，wfc性格

匿埋左廿幾年冇聲冇氣

冇可能認，就算真係有。
我一向覺得主動同女友坦白呢 d野的人，個腦都有少少問題

好慘 但第四我笑咗

都唔係咁誇張下 ?
痴孖根 .....有 d人真係，就算佢真係好有錢，叫我成世對住佢，不如一槍打死我算。
唔夾真係好難相處

愛情係盲目

會唔會只係sell保險？

其實係唔係佢放大自己慘況都唔知
吹水定咩？

最差果個屌你日日同朋友出街又成日講唔得閒
之後佢自己同仔出街冇單聲過
話自己唔中意MK仔但係同我拍拖果陣又同MK仔曖昧
之後比我發現左問佢又發脾氣咁咪分手囉
分左唔夠一星期同條MK仔一齊左
最仆街係之後條MK仔仲要搵返我訴苦話同我經歷一樣
(利伸果陣暑假係咪咁難搵時間

但係樓上好多都好誇張。
淨係遲到遲成粒鐘，我都覺得好痴線 .
你遲到，起碼都交代一聲鴉 .......
咁另一邊等緊你都可以周圍行下 ....

利申 : 通常都係女友遲到

成日叫雞
偷flirt我d朋友，仲要講我壞話，偷約出黎食飯
成日飲醉酒要我接
有時我唔係屋企佢直接上黎訓騷擾我屋企人

.
痴那線

呃撚含

帽你先
即係你都有派?

乜鳩賤男磁石

揀親都性格差就自己諗下點解啦自己攞黎

唔肯同我一齊

利申 a0

賤女咪襯賤男囉

我嗰條係女嚟
連登啲仇女思想真係好傻鳩
就算係女人畀人咁對又點
調返轉男人咁仆街對人就正常？

好撚同意
D女被人追幾下就一齊
根本冇花時間去了解條仔
遇到狗公的機會係勁撚高

咩人就吸返咩人啦
屌你老母樓上有啲戇鳩 竟然數十樣八樣野係同一個人身上？
一次俾機會 第二次就飛啦
咁都忍你都弱弱地智既

如果遇到幾個都係賤既話
一係就你都係啲世間罕見既垃圾
搵返對方數你分分鐘仲精彩

一係就少少事加鹽加醋無限發大

可憐之人必有可恨之處 我特登入黎睇少話既

你講到啲女咁易溝咁
的確有啲女仔係好易係埋一齊，mk妹重主動啲添
不過岩自己的就好難搵到

有難嘅時候淆底跑走

大家唔同U 佢係班新朋友面前否認自己有女朋友
但其實所有common friend 都知道我地一齊
大時大節從來都未送過禮物 而我就乜鳩都肯買
佢屋企人唔中意我 成日話我唔夠中意佢又話我唔好 叫佢飛鳩左我 但其實阿伯母從來都未見過我就係到話我唔好 條仔日日比佢地洗腦 覺得我唔會係佢最後一個所以唔洗對我咁認真
最後係我頂唔鳩順 飛鳩左佢

點解你地啲男朋友個個都咁仆街 🤔 我從來都冇做對唔住女朋友嘅野但係條女都係身在福中不知福咁同我分手 😵😭

好膠

一個拍拖2年後，開始問我借一千幾百，後尾一萬一萬咁借，從來無還過錢，去食飯9成9扮無拎錢叫我俾住先，臨尾第5年仲要打我打到入醫院又俾帽我。

另一個本身屋企有錢，無諗過正正經經搵份工，20幾30歲人仲攤大手問家姐拎錢（佢屋企人每次見到我都叫我勸佢返公司幫手，因為佢屋企人都好錫我，覺得我會勸得到佢返去接手生意）

佢之前學人投資欠外債50萬又唔同屋企人講，個個月只還min pay就算，完全唔會諗將來，得過且過，日日掛住去玩去飲酒，hea到我頂唔順。

我返工唔得閒，會send百幾個msg嚟問我做咩唔聽電話，

成日都想我陪佢，叫我唔好返工，話佢(屋企)養得起我，連我同我屋企人食飯佢都唔鐘意，
脾氣差，雖然唔會打我，不過會打爛屋企啲房門。

佢唯一好嘅就喺好專一，同我拍拖後有任何女仔埋身都即刻拒絕，但我真喺唔想hea住過日子。

呢啲男人都係唔理人感受，唔要都罷

我果個差唔多 仲因為咁同佢結埋婚

靚女靚仔做咩衰野有幾錯都有人原諒

毒撚表示無眼睇

咁似我個朋友

分左手唔還錢

講既野無樣係真話，連個標點符號都唔值得相信。

因為你都唔係好人囉

都唔明自己覺得咁差做咩要一齊 好似人逼你咁....好撚奇怪...
成日將d精神focus晒係依d咁樣無必要既情侶溝通問題度

Ex成撚日痴住響我屋企唔走，又話凌晨太夜出面黑，又話一條友翻去危險，但明明屋企就響隔離街，係都要阻撚住我屋企人瞓

第一次見到佢老母就比勁多有骨說話我聽

佢老母: 我個仔日日都3，4點先翻，你知啦，一個男仔響出面好危險嫁嘛，聽講佢好似去左你到喎，你叫佢早啲翻啦~
(佢老母意思係我痴住佢個仔，唔放佢走 )

我後尾問翻佢，佢老母係咪唔鐘意我，佢又話冇呀，佢老母講野係咁嘅語氣
之後佢家姐結婚，佢叫我去飲，我話唔想去，廢事到時又要聽佢老母嘅有骨說話，之後佢屌柒我話我要尊重長輩，同埋響佢老母面前做下戲刷下鞋佢老母就會like翻我

屌你老母，即係由此至終佢都知佢老母比緊說話我聽，唔解釋唔係我夾硬要佢留低都算，仲要我走去刷佢老母鞋個下好嘢

補充: 當年佢已經25歲

分手個陣仲要大大聲話係我冷落佢，佢要冷靜下先
之後就同條新女一齊

其實我覺得屌當事者經歷一次兩次啲事都仲未分手既人一係就未拍過拖，一係就未認真拍過拖
真係真心鐘意一個人係盲架，你覺得佢咁衰點解仲同佢一齊，但係我地心目中只係會諗，我會信佢遲早一日會改，你地屌我on9都咁話，有時邊有得咁理性諗到咁多野，都係嗰下想點就點架啦，分左手緊係覺得以前自己好on9，但係當時係覺得好合理。

最後佢嬲完先落返黎搵我 真係好後悔曬咗咁多青春係佢身上 三年半呀

其實要諗下點解會揀個咁既人做對象
雖然有啲人係偽裝好叻 但相處落都會知為人

好慘啊 入左虎口

毒撚真係好恐怖
淨係識埋怨人地點解唔揀佢
見到人仆街又話人抵死啦唔揀毒撚
好心啦 你未拍過拖又點知自己到時拍拖係咪一個仆街
講到自己清泉咁
上面大把case係啲女揀左毒撚都一樣受害

講多次我係巴打，我嗰條係女黎
咁我係咪要揀恐龍先唔叫抵死呀
你地班毒撚第日唔係同恐龍拍拖都唔好上黎呻呀

好多巴絲都講左好多次個重點
根本同佢地做朋友就冇問題
係一齊左先知對方咁仆街
又要死都老屈人地識左幾日未了解就一齊

而且對方之前形象太好
你又愛佢又盲目
自然就覺得佢都係一時咁樣
咁佢又話會改
其實呢個先係佢真面目

玩得cosplay 都係on9 有冇覺得自己果陣好傻？

而家嗰個 準備分手

當好多野都老馮 唔做/做得唔好就發尻我脾氣
（明明個個人都係得24小時 佢就放工返屋企 我就幫e樣果樣）

當我好似atm咁 幫我洗到差少少月月清 （明明我都只係搵多過佢少少） 重係到懶係好好咁講自己好過出面d港女：咩我食飯算平啦 但個個月買佢比a 比b先係甘
唔找數又發脾氣

同我d fd又大嘴巴 亂尻講野（事後我d fd先同我講返 佢地聽完都唔知比咩反應）

有次重on9 講明我去飲 去就完 係到迫我提早離開 去幫佢執手尾

最撚膠係 將偷食合理化 然後又係到數返以前d ex點點點

隻cosplay雞樣衰過我仲要係ipad肥婆
仲要我ex係供奉娘娘咁供養佢
相反，佢係食我軟飯，唔肯做野
當時真係超級唔順氣
最撚嬲係我點勸都勸唔到佢返工，佢為左買野俾隻臭雞就返工

我都覺得自己好蠢，竟然忍左佢咁廢忍左三年
我都未嫌佢又矮又柒又窮又無學歷
（我165，佢同我平頭 ）
但係我最後都入小額錢債追返幾皮野，見到佢個死狗樣我條氣就順哂

慘

由頭綠到我落腳趾尾

將我變成另一個最差既人

都唔明點解拍拖拍到咁折墮
真係係街求其抽一個都好過呢班人渣

同樣
利伸：我係男

最慘係 我係絲
百幾蚊都唔知點追好

呢樣我都好覺
明明自己本身脾氣都唔算好差
同佢一齊之後受得佢氣多
本來都會忍下佢自己唔開心完就算
後來佢愈黎愈唔講道理
變左佢一開我波
我又一定會屌鳩返佢咁
大家硬碰硬沒完沒了
一齊都係累鬥累
同個錯既人一齊，自己都會變差埋一份

大左肚一個月先同我講佢有第二個

比起上面真係唔算好差
不停flirt女
有次發現佢背住我同第2條女出去
都係睇條女ig先知
條女ig caption仲要打得好曖味！

分左手之後
發現條女原來係咁鬧我
Ex仲要附和佢

肥婆都可以 ipad又幾高難度

我戈時成日幫佢比過數買野
最on9係 佢成日出去幫公司入票 我反而要收工先得閒
一齊果時 廢事成日追咁小家 結果分左手佢理所當然地唔還
我都接近成千蚊

拍拖拍到咁寧願唔拍

我都係咁諗，恰到上心口仲要咁遷就，令到班人變本加厲

btw, 沖緊涼唔著衫，會唔會忍唔住執返劑先

最撚慘係 佢比佢d ex就到差哂 你唔就係你係錯咁

嗰輪肚屙 逼我做愛都算 做做吓愛無啦啦屌我屎眼屌到賴屎 賴到成床都係 仲要唔幫手清潔之餘影鳩我抹屎

好慶幸自己另一半好好，珍惜

見到佢咁惡仲點扯得起

SM

仲有好多野好多野
對其他野既感覺同諗法 一d內在既野既改變 係番唔到轉頭

脾氣差左真係好難變返好

之前返工時約佢睇戲我叫佢幫手上網睇下場次佢就話呢啲野係男方應該準備好哂，我屌佢老味我返緊工而且做會場唔一定有電腦用佢係學校做TA 實有電腦啦叫佢睇少少野都唔得

第一次出街就要我送禮物🎁，電話裏向我呻返工時幾受氣明明係佢自己錯都要我幫佢口，之後又話我平時少講野唔識開話題明明我就唔想講野都比佢話，咁樣都好快散左

唔比扑
唔比拖手
唔比攬
唔比我食飯
比錢買 iphone唔係分手
唔比我唔男女性朋友見
正仆街 佢姓周
快 L d全家仆街死

好玩唔玩，玩屎 ? .
btw , 我記得 youtube有段片又係類似，幾好笑

真係拍緊拖？

其實女人同你呻，只係想你聽佢講野。唔係想聽任何意見。

ptgf都冇咁嚴啦

Yes ar
所以分手

正臭雞

Same

真心，𠝹波袋都𠝹唔到
仲要學人玩電競

同我拎錢
佢有情緒病 訓唔到就叫醒我 一直係咁鬧我
鬧到我頂唔順 我問佢你當我係乜
佢話免費雞
就打9我

好慶幸佢當時咁樣打醒我
分手後仲用佐一年時間叫我複合

你咁都忍到三年半

你係咪同咗件連登仔一齊

我遇過一個人
佢令我無法子再信人
再真心鐘意人
再對其他人好
唔完全係佢責任 不過...咪咁囉

自己攞嚟

仆街磁石

去到一個位已經唔知咩係岩
究竟係佢好狗公定係我好專制
到最後不停咁懷疑自己

有冇巴絲講下究竟點先算係狗公 點先算係個女仔自己諗多左？

講d行為嚟聽下

好中point呀

最衰果個係現任
成日周圍識女，佢同我講識多啲人幫到佢
之前同過一個女仔曖昧仲要帶番屋企，後來比我發現左，其實一直都對佢好好，無咩唔協調
後來佢話好後悔，只係貪玩，話會改
我心軟原諒佢，但講真就算拍得好地地有時都會諗番起佢啲衰野

次次見面check我手機 自問自己好守規矩
一齊之後無同其他女仔曖味
只有同一兩個比較熟的女同事有簡單傾計
見到就會發脾氣
就算比佢睇埋內容 佢見到只係講下工作
佢都會屈我一定預早del左曖味內容
之後發脾氣
但佢自己同男同事傾計
理直氣壯話自己傾正經野 所以無問題

同佢同一時間收工 唔同地方做野
如果放工約左佢食飯 就要去接佢放工
就算極速揸車15分鐘到佢公司樓下
都會比佢屌我 話我咁遲 唔想黎就唔好黎

經常要應酬佢屋企人
請飲茶食飯過時過節送禮咁
但我老母生日叫佢一齊食飯 佢唔肯黎

見佢有一段時間壓力大
成日話自己皮膚差左好乾咁
走去買左套護膚品比佢 都幾貴下
佢收到果下問我係咪想串佢皮膚差
之後發脾氣叫我攞走 佢唔要

情人節一早去接佢 book好曬地方同佢食飯
佢逼我講去邊食飯 唔講想比驚喜佢
佢發曬脾氣話要返屋企
講比佢聽之後 佢話果度唔好 佢唔鍾意
之後比一間我 指定我要去果度
結果我本來book左果間無得退訂金
新果間walk in又貴到仆街
買左set情侶錶同佢一人一隻
仲hand made左隻公仔比佢
比佢話隻錶貴做咩買
仲話隻公仔一定係我求其整

一早plan好去旅行 咁我買曬機票酒店
請埋佢去
佢話老豆老母唔比佢去 話要過夜咁多晚
事實上佢得閒都黎我屋企過夜
我嬲 發左佢脾氣
佢反屈我一定係為左扑 先咁快買曬野請佢去
最後我直頭唔去 手都分埋

其實 都唔明當時點解忍到咁耐
可能因為初戀

明知隻狗公鍾意自己都唔避開佢
人地約佢一齊返學佢又真係同人搭車
仲要呃住我單獨食飯
唔踢爆佢都唔會認

明明自己都唔鍾意我有異性朋友
管得我咁嚴但自己又做埋啲咁既野
之後求我原諒
但係又怨點解去邊都要交代同影相
喂大佬呀 我唔係本身就咁唔信你架
係你搞串個party先
你講大話人地唔信你都係你自己拎黎架
你要一齊返就要付出代價令人再信你架啦

係呢度留言嘅女人全部都唔抵可憐
條路自己揀 抵撚死

又黎女人就是原罪
咁啲巴打點

得罪講句 我就係你地口中嘅賤男人
咁又點? 你班女人咪又係對我死心塌地
你班女人有好男人唔揀係要死去好似我呢啲仆街度
自己攞黎

對你班女人好冇用嫁
你班女人只會覺得係理所當然
玩完就掉 我冇對你地好過咩
我冇做過好好先生咩
收皮啦你班女人 我依加係報復
我係要從你班女人身上攞返我應得嘅尊嚴
呢個世界冇一個女人係無辜嫁
我一日未玩夠 我都會繼做賤男
呢啲係你地應得嘅

屌巴打我都好驚自己會變賤男

講下我老死既另一半

佢同條臭閪一齊左2年
最後個年有搬出去住
租又幫佢俾
又成日送禮物送小驚喜
個臭閪會管佢用錢
佢咩都聽哂條女話
係我眼中真係一個好錫女朋友既男仔

但原來做好男人係唔會有好報

出去偷食公司男同事
自己條仔就唔俾扑 個第三者就任扑唔嬲
禮物照收帽照派
係公司又攬又摸又坐大脾 當哂全世界既人盲既
屌佢老母真係祝你生性病呀

驚條撚咩 做男人做到你成條廢柴咁

無論做人同拍拖都咁on9

睇咁多個
你呢件最撚衰格
又食又拎又唱

次次都要我戴套
麻撚煩

我仲要未撚見過佢屋企人
佢對啲兄弟好撚闊綽會請人食飯架
對我就一兩蚊都計住
我平時俾哂或者俾大份啲都無出聲
到佢玩AA制既日子，佢好意思一兩蚊都叫我找錢

屌你快撚d飛左佢啦
仲現任
一定有下次

報警邊到唔啱

總之總之 Where is your point?

總之你冇入到去坐就唔啱！

最搞笑係個POST 多數都係女講男
男講女少到仆街 (驚俾條女知道上黎串佢)
無討論價值 女人大把公主病野 係依個POST 一個都見唔到

你個名

個名唔關依個事

佢偷食，我冇講分手，不過冷戰緊
有一晚我去左睇戲，咁岩戲院收唔到電話
搵唔到我就衝上我屋企搵我
阿媽同佢講我唔係屋企，死都要入我屋要等我
跟住同我阿媽講我周圍撩男人上床
事後阿媽同我講返，我質問佢
佢死都話冇講過，仲話我阿媽get錯左

我屌佢老母呀

唔會呀，佢做機電嗰行
我識佢好耐，見著佢識完一個又一個
真心戥個女仔唔抵
但寧教人打仔 又唔知點開口 最終冇講
有啲男人嘅表面功夫就係做得好好

同左我一齊仲有玩嗰啲19 secret angel 去溝大學囡囡
之後食左我隻豬 仲要房錢我比 (實比人話我免費雞 但我覺得同佢一齊時我連雞都及唔上）明明我只係學生 佢一個月搵咁多都咁撚縮骨

黎親我屋企過夜都扑野 仲要借口話忙 連飯都唔同我食 夜媽媽12點幾1點先上我屋企 最後冷暴力逼我分手 分手後得知佢喺佢啲朋友前講左好多我唔好既野

講真 我係咪真係咁差你心知肚明 你掛住你個前度想分手洗唔洗咁樣講我？我同過你一齊嗰幾個月我有大半時間係唔開心咁過 我覺得係人生黑歷史

最嬲都係自己 聽哂你啲垃圾甜言蜜語 以為你真愛 我依啲真係正蠢閪 唉屌

典型貼錢送大床 講起都覺得自己好低賤

有啲女人好痴線

一瞓醒就發脾氣

要你氹番
好似有精神病咁

講多D啦

咁條仔唔係賤WO

分晒手 先至同人flirt 咁都算帽
之後flirt嗰個靚仔過佢成條街

睇過喇你 大把巴打

又a又b 睇到炆

此帖必火

表面專一 内裡花心
麻煩處女座 對人高要求自己就亂咁嚟
永遠都唔會做主動嗰個要求見面
食飯睇戲買野都要女嘅出錢
自己就大搖大擺同異性出街
女嘅同一大班人出街都叫出軌/偷食
搵到佢出軌證據扮唔知就講哂大話
攤牌比佢睇證據就扮死狗認錯
自己無錢都要死唔食野買名牌 扮有錢
為咗唔再long d 跟佢去外國讀書
佢讀書炒咗入間廢大學就要我跟埋陪佢
最後因為佢識咗個有錢女養佢所以分手
dllm 最近個有錢女都走嚟問返我嗰時點分手
因為佢都覺得你好煩係到痴飲痴食
仲衰過做鴨呀 比錢你又要受你氣

d脾氣好難捉摸

咩叫冷暴力

大部份時間都唔開心仲一齊

日日要準時報到咁
去邊同邊個一齊都管住晒，好似監犯咁

另一半差都算
最慘係另一半阿媽都唔好得去邊
個時中學仲細 拍拖一年 有個聖誕長假就準備見家長
我認我衰 第一次見面無買咩好既見面禮上去
食飯個時都好地地 食完飯都有禮貌問洗唔洗幫手
之後佢家長返哂入房 我就留係男朋友房
再夜啲個時佢阿媽係房門同我男朋友講(佢以為我已經走左)
佢媽：嗰個你女朋友黎？ 你認真咖？
男友：係啊
佢媽：你唔好玩啦，佢個樣一睇就知有問題 好似智障咁
我全部都聽到哂 男友都無幫我講咩好說話

過左半年左右 我天主教學校 耶穌假比較長
有次佢要返學 我仲放緊假 中午佢放lunch我地係佢屋企食完野之後 我留左係佢屋企 佢返左學
過一排又比我知道 佢阿媽話驚我偷哂佢屋企啲電視啊電器 所以唔比我再留係佢屋企

我尊重你係男朋友阿媽 加上我當時一定係痴左線 先會同你個仔一齊咁耐
我入u 男友讀found dip 你怪我搞到你個仔分心唔讀書 仲話我係智障
我屋企人去旅行十幾日 請埋你個仔去仲全包 你驚我會偷哂你屋企啲野
男友每次去親我屋企 我阿爸阿媽又特登買可樂佢飲(平時屋企人唔會飲可樂) 請佢出去食buffet 無問過任何野 但求我開開心心拍拖就算

利申 已經係好多年前既事 已經係前男友 男友都唔好得去邊 最後一齊左六年 見到其他post之後覺得自己既事都無咩大不了 當比人笑下就算

咩星座

儲落唔少錢但永遠唔會用係我身上 出街食飯 40蚊以上就係貴 唔係AA就係我俾曬

出軌無數次 分過手 一齊返又再出軌 睇過曬佢啲whatsapp同其他女sexting 又約過佢ex上佢屋企扑野

成日少少事發我脾氣 好似我欠撚左佢咁

成日唔沖涼 條鳩臭到仆街 諗起想作嘔

以上講既係同一個人 講極都講唔完 分左手幾年
分左之後好似開左眼咁 而家同緊一個貼近天堂既男人一齊

有時都會諗起以前啲野 想睇佢幾時仆街死

我住元朗，女友住屯門，成日都要我收工返屯門接佢出街之後送佢返屋企再返元朗

佢係有病吖 思覺失調
以為自己有癌症

btw呢啲挫唔出架咩
問兩句醫生點講
今日化療做成點
好易穿架喎

唔撚俾我訓晏教
我係好中意訓教既人 無野做就訓陣休息下
次次訓晏教佢都嬲 痴撚線
叫佢唔好成日同其他仔sd msg
仲嬲返我轉頭 我同其他女sd又唔得
好彩分手前影左d閃卡

我真係好想問下
你地男人d Ex惡頂到咁都要忍
佢地係咪好靚女

當年膠下膠下 問都無咩問就信左啦 唔好笑我

搞左幾耐先知道

條女冇乜錢 所以拍拖三年全部都係我俾 食飯睇戲買乜買物 平時送勁多野俾佢 🙂 讀書時期冇乜錢 但我都用大部分儲蓄去買野俾佢tum佢開心 😵 佢自己打工有啲錢第一時間唔係諗點樣報答番我請番我食飯 反而走去買貴野俾朋友做生日禮物 😐 跟住瘋狂自己買衫買乜買物 完全忽略咗我 🙄 完全冇請我食下野多謝下我嘅意欲 其實係咪當我係提款機 😶 已經好多次 唔係個別例子嚟

佢對朋友又好過對自己男朋友 成日寧願陪朋友都唔理我 我以前成日走堂都搭勁耐地鐵去陪佢lunch 最後仲搞到嗰科F咗 😵🙂 每個禮拜至少3日走去接佢放學放晏 之後佢入咗我間U 我成日落堂佢寧願陪朋友吹水都唔肯行5分鐘過嚟接我 😺 我接佢就得 佢接我就唔得 😺 都係一個禮拜一次啫 都唔肯 😺
佢上一個想追佢嘅仔屋企就得 單獨同仔睇戲就得 我話我都同女睇戲就發撚曬脾氣 😺

雖然冇上面嗰啲咁仆街但係仲有太多野頂佢唔順 😵 呢幾個月瘋狂嗌交 而家仲掉低我去英國 聽日就走 🙂 都唔知等唔等佢好 🙂 問佢仲一唔一齊死都唔答 係咪要我等成世 🙂❓定係想我做住水泡先 等有新仔就唔要我 🙂

其實唔太記得 我同佢就一齊左七個月到
我估由佢話有病到發現 有兩個月貨仔啦

唔知啲自己都知道曾經對另一半好差既人睇哩個post有咩感受？挽救既時候就扮撚哂蟹 旁人講幾句又信到十足 而家應該係到逐個comment睇 睇下有無自己既出現驚我唱衰佢

唔止難捉摸咁簡單
到最後真係心灰意冷先退場
有種無力感 做咩都會比佢覺得有問題

巴打好忍得

的確係,夜一夜上你屋企只為扑野,你話你同肉便器有咩分別?

咁唔算

6年

其實唔係
不過覺得同得人一齊 係責任
有問題要試磨合 要比機會人改嘛

真係好

你地真係拍緊拖而唔係當你炮友??

遲到真係好pk,一個鐘都算啦,3,4個鐘想點先 跟住出到嚟仲要黑口黑面又唔出聲，diu唔想出嚟咪出聲囉

話俾我知 呢個係假膠

周圍偷食 食埋自己好朋友

苦主們可唔可以分享下點解會同啲賤人一齊？

暫時覺得啲仆街男友全部都係表面好似好好脾氣、毒撚書生型，但內裡一個賤人

無緣無故地消失個多月 完全冇方法搵到佢 仲要消失前先見完面好好地 最後死番出黎話覺得大家唔夾 佢消失唔係逃避 而係唔知點解釋佢自己 我屌佢老母閪

問點解咁差仲人一齊嘅人
講真 真係好多人都帶住面具
追你個陣當係寶 追到你就當係草嘅人真係大有人在
話咩識得個一陣就一齊 喂咁鐘意就一齊架啦 唔通要佢追我年幾兩年先應承咩 陣間又比人話收兵
點解你地唔係屌啲人可以咁仆街 而係屌啲受害者
再加上拍緊拖嘅人都有種偉人心態就係我可以令佢有所改變

係咁屈我買嘢

唔買會閪面

1. 同佢講野佢唔聽 感覺好唔在乎我
2. 同朋友食飯就食成200幾300幾一位 但同我食200幾就嫌貴
3. 寧願課金都唔會主動買野送俾我
4. 之前瞞住我同第二個女仔相睇食飯 事後仲要係我踢爆 初初又話報答個女仔幫左佢 後來先認係相睇 係屋企人逼佢 但睇番佢地whatsapp d對話佢對個女仔係勁主動 但對我就冷淡

屌同我宜家一樣

有d人 對朋友家人可以好好
但對住另一半可以好自私
但最初相識淨係會見到佢好果一面

繼續吹

其實讀撚多數內心有問題

好多花生食

港女自我中心 成日講「男朋友要幫女朋友...嫁」
成日要接送 同 電話on call
唔得閒聽電話會發脾氣
唔講道理 唔認錯
我放佢第一 佢放朋友第一

最後出軌怪我成日冇俾驚喜佢 唔識哄人 估唔到佢諗咩
總之都係我錯

但同條仔嘈交又搵我 話習慣依賴我

不過其實係大家都唔識拍拖

佢地拍拖前後兩個樣 冇得避，只可以盡早斬纜

通常啲撚屌做朋友/追你個陣就好正常，一齊左就原型畢露
但當時踩中左個坑真係中意左條撚屌，就會中撚左降頭盲左咁
先會造就以上咁多事件

留言話唔知點解咁多巴絲會忍到既人一定係無真正愛上過一個人

我反而想知拍咗幾耐拖先現形呀？

我嗰個就兩三個月左右 不過一開始有啲小細節都睇得出，只係變本加厲

屌,追post睇到笑到仆街

其實仆街追你嗰時真係會扮到好好 但一齊咗覺得得米就仆街到你會覺得佢係另一個人 利申試過
所以唔好再同我講乜春垃圾痴垃圾

太多痴線事不能盡錄
1. 隱瞞有女友 不知情下做咗第3者 分手後先知帽事
2. 同各種契妹flirt
3. 要我幫佢做final year project，佢係側邊打機(做咗8成）諗返起佢根本當我工具人...
4. 可以幾日消失人間 然後話訓咗教
5. 去到後期 唔拖手...我拖就話我煩 阻佢禁手機
6. 刻意講一堆傷人嘅說話，我忍住喊，眼紅紅 佢叫我用過第隻隱形眼鏡
7. 搵埋中同best fd, 大同 , 甚至老母 一齊呃我 等我以為佢得我一個 （後來我知條女同佢同居 只能說老母真偉大）呢件事到依家都好大陰影。老實講 好難再信任他人
8. 分手後反鬧我幼稚 唔成熟 仲暗示係我搵唔到證據 佢無呃過我
9. 後來誤打誤撞搵到證據 佢仲想翻撻 我爆返佢轉頭 竟然屌我講粗口 出軌暪我竟然小事過爆粗 笑大人個口

即使對佢已經無愛嘅感覺，每次諗起依然會好痛:- 可能係種背叛感覺太難忘記
點都好，我值得更好，
條仆街仔咁正 留返俾班契妹

郁手打我
最後頂唔順分手驚動晒我成家人
例牌遲到 經常發我脾氣 係街鬧我
自己出軌比我發現左仲屌鳩我偷睇佢電話
我入左醫院都要求佢黎探我咁（當然唔少得既係又遲到啦）
好多 一時間數唔晒

好多連登仔都好搞笑
就算係條仔仆街 都會話係條女自己抵死 係要揀個賤男
仇女仇到

佢有個異性密友話係好朋友黎
後尾比我發現左佢屋企電腦有果個女仔嘅gmail先跪地認衰
原來係初戀
仲話唔係呃我 係唔記得左同佢拍過拖
記憶自動刪除左都up得出

其實消失得一定有原因
你見佢仲有on whatsapp,fb 仲好地地
就係唔想搵你 避開你 通常識左第個

擺明唔鐘意你姐

性冷感
有問題一味逃避
仲有應該係我問題
揀咗個樣衰嘅

佢地好鐘意講啲冇人信既大話 諗住過到骨 就係唔肯坦白

原來啲人可以咁虛偽
仲有會郁手嗰啲真係唔好要

果陣仲係中學雞，玩Online Game識左我初戀
一個住黃大仙，一個住柴灣。

1.拍完拖係唔會送我返屋企既，
點解？因為地鐵拍卡出左閘就好貴
但係，果陣大家仲係學生，有學生優惠，
貴得去邊？幾蚊雞都慳，好肉酸吧。其實諗諗下唔係幾蚊雞既問題，而係唔想浪費時間係我身上。

2.每次出街，總會捉我去暗角摸鑊
係「每次」，次次都要幫佢出，咁個約會先叫完成。
到後來，我覺得我只係佢既出火工具，唔覺佢有愛過我，我真係好辛苦就同佢分手啦。

Dllm 一齊果陣仲成日同我講佢女神點點點，我都唔明點解果時候屎上眼，同你一齊

不過咁多年，咩都過左去啦，依家有個好愛我，接受我以前既另一半，真係多謝你，我既初戀。如果你睇到呢個post，希望你再拍拖果陣咪撚再谷精上腦，咪撚再有咁多女神，尊重返你現任果位

到你個時就唔係咁講

有個ex
同佢出親街一撚定係走去搵佢啲frd, 重點係次撚次我全程陪襯，理都冇理下我， 跟住仲屌尻我話同我一齊咁耐都未見過我啲frd,係咪覺得佢失禮唔敢俾人見...我心諗咪撚on9, 邊有人拍拖次撚次都同啲朋友一齊，人地好撚得閒好鍾意做電燈膽咩？同啲frd去食飯就貴一貴仲搶撚住埋單，同我食就魚蛋粉一係就唔食...以上都算
control freak，連我著咩衫都管撚埋，我平時不嬲著開tshirt牛仔褲birken拖鞋，又屌尻我話我男人頭，仲話叫以後唔好著。屌我著乜關你撚事咩… 又唔俾我同人whatsapp又唔俾有異性朋友，但出到街見到第啲女，眼甘甘望撚住，我屌你老母
次撚次出街都要去時鐘酒店，有次病撚到仆街一日屙十九幾次都唔撚放過我 然後竟然仲屌尻我話點解次次開房都係佢俾錢 但係次次佢俾錢就乘機扮野話無散紙，例如120蚊佢次撚次都係我出個20蚊，但係次次啲dom都係我出錢買，仲指定要好撚貴個啲0.02。
最後最仆街係有次炒完無端端失蹤，半年後無啦啦出現同我講呢半年去左瑞典，然後第一句就話想扑。我話你快撚啲去死啦

1. 孤寒
送禮物都要借啲椅同我講幾錢幾貴，我生日都喺求其買。永遠AA制，我都無話一定要佢請，但佢連幫我補2蚊3蚊都要同我計住數，講緊我學生時期零收入，靠緊零用錢儲埋儲埋先同佢食餐好，都唔緊要，錢你搵嘅。
生日果日同我講請我食飯，當年我自己都儲左500蚊喺諗住生日用，佢上到餐廳見到個餐200幾蚊，同我講佢唔食啦，我叫完一個餐，佢就喺咁要我分啲佢食，然後埋單同我講要我俾一半 佢話自己月入5位數，我就仲係學生，不過果陣我都無乜怨言。

2. 搵ex
搵前度唔同我講，上埋前度屋企，到而家我都唔知佢哋做過咩，把口同我講喺朋友嚟，就連大時大節都帶埋我話去搵個「朋友」，原來又喺佢個ex。

3. 扮受害
永遠唔會認錯，有咩事嘈交就發癲咁，又話要死又話唔做人，總之一定係我屈佢咁，到我企硬唔退就勁敷衍話「得啦我錯」。

巴打 要唔要女朋友一個

躁底呢的 可能真係對愈親密既人先會出現
邊有咁易了解得唒
到完全了解完 又會一齊唔到

你地真係拍緊拖?

其實係因為佢溝緊你個時一定係比最好個面你
利申 ex係朋友口中係好好先生 分手前一刻先知佢出軌叫雞爛賭

未拍過拖！
未撚遇過！

睇完呢個post 真係開始懷疑自己人生

自問正正常常心地善良 身邊又唔係冇女仔朋友

但就係始終溝唔到女

啊屌你老母 樓上打女朋友三更半夜趕女朋友出街果D

就日日換女 真係痴撚線

心地善良唔代表你識溝女喎

自己都唔了解自己啦
可況其他人

同道中人 就算依家拍左拖男朋友對我幾好心底都有條刺 唔明自己點解盡左力做到最好都搞成咁

你係咪帶埋個家姐一齊係去捉姦

痴線點解會忍到 比著我轉身就屌鳩佢老母走左去

終於有返d正面野 祝你幸福

翻譯：你打人

同條仆街一齊過係我呢世人最後悔既事
初初一齊佢已經成日發脾氣鬧我 唔聽佢講野就係我錯咁 總之佢講咩都一定係岩
同佢出街成日就係度𥄫女 一係就一路行一路打機
佢fb同ig全部都係大波靚模呀女優黎 佢個死淫蟲連少少掩飾都無
佢試過係街拎電話偷影d女 俾我發現左仲要鬧我話
分手前仲試過俾條仆街打 半夜扔出門口
仲要打面同扯頭髮 d手腳瘀哂 痴L線公司

好彩我而家搵到個好好既男朋友 佢又溫柔又好脾氣心地又好 遇到條仆街之後先覺得無人可以再衰過佢 我而家都俾佢訓練到eq好好 完全唔會發脾氣

每次化妝化到遲兩個鐘到
後尾看動波約早佢兩粒鐘

同佢一齊左3個月 我覺得似兵多過男朋友

條女勁撚心計 明明自己夠錢用夠錢洗 我只係一個學生 又要幫佢增值又要請佢食飯 屌你養佢咁款 自己轉個撚頭就去買貴野俾自己

仲有跟本冇顧我感受屌你大佬成撚日要我送佢翻屋企又要陪佢 一個月有20幾日都係凌晨4點先翻到去 然後第二朝8半又要翻學 仆街試過幾就練完波11點又要出翻去陪佢 聽朝要present都好 一句唔開心就要陪佢 屌你連續2次教都冇得訓present 你老母我發燒都仲要送你翻屋企 跟本唔care

最撚仆街既係 平時一定要日日見都好 咁考試都要温書架 點轉個撚頭出去偷食仲叫我唔好同人講 後尾俾我發現原來佢一直都有同好多男仔出街同flirt 正臭雞 如果我開名就死一件 我第一個揀你 仲有好多離譜野 當我狗咁撚屌你

I know that feel bro.
分手未？

用左兩個鐘追晒po
得啖笑
點解我咁好嘅男人仲係單身

利身a1

申

same

岩呀！
exex係型男好專一
但ex係毒撚俾佢hurt到仆街！

我

咁撚恐怖

係 初初一齊嗰陣都無咩嘢
所以揀另一半嗰陣要小心啲 留意下對方精神有無問題

咁你每次出街最後點走

唉 呢d脾氣真係好難頂

講任何野做任何野之前
都要諗會唔會激嬲佢 好辛苦
但佢對朋友好好
有時我覺得佢係搵我發洩

呢個世界係咁 .......
我自問正正常常，都要廿到尾先溝到個 .

呢 d係精神病喎大佬

不過護膚品果 d , 我唔會隨便買，因為我自已唔熟，d女人野好煩，又要咩保濕，又唔知咩要就返 d膚色定咩皮膚性質。
我寧願佢自已簡，我埋單算

嘩⋯⋯呢個極品
佢好靚仔？定開頭有咩吸引到你
佢身邊嘅人又會一樣咁撚癲

其實i know that feel bro....
幾好耐性都頂唔順

同ex一齊咗8個月 偷食左8次
成日都想同我搞野
（利申：唔係扮野 非耶撚 堅守結婚先比老公呢樣野）
之後佢見我唔肯 就開始出去偷食其他女仔
食完就返黎我身邊繼續做好男朋友角色
但蠢到次次我都發現到
佢偷食嘅女仔d ig都幾易搵下 可能女仔直覺真係好準
一而再 再而三
一直都以為佢會改 一直比機會佢改
同佢傾過 係佢面前喊過
佢過咗一排都繼續偷食
去到第7個月 同朋友去poly open day
點知就係火車站撞到佢拖住個𡃁妹仔行返去佢屋企
佢兜口兜面見到我扮唔識我
就算搵到個𡃁妹仔ig見到佢地係屋企影嘅親密相
個陣都仲未死心 仲覺得佢會改
第8個就係我best friend 我最信任嘅個位朋友
到呢刻我終於死心了 提出咗分手
分咗手一個星期後
佢又有新對象 仲話想我做返佢女朋友
但只係第三者 而唔係女朋友
之後就無再同呢個人有聯絡

為咗呢個垃圾 個陣又飲酒又食煙
日日自己一個喊
差d retake dse 好彩臨考試醒一醒
個腦一直忘記唔到佢
雖然過咗4年
就算呢一刻我講返出黎 個心都會乸住乸住痛
所以男定女都好 唔好做傷害另一半嘅事
因為對方會帶住呢一份痛過一世
林xx先生 我唔知你睇唔睇連登唔知你會唔會入呢個post
如果你見到請你對呢位4年女朋友好d
畢竟係你成世仔最認真嘅一個人
但想話你知 呢8個月我受過嘅傷唔係你可以想像到
我會記一世

如果佢好專一對你好好 你會唔會俾佢

如果都係唔會 點解佢唔索性偷食

咁易搵到食咖咩
比錢定唔使比錢果啲
不過之前有朋友係app識到個男仔
自稱話有女朋友 但女朋友唔肯比佢
所以佢要搵sp.
呢啲人係女朋友面前扮好男仔
背後又係度搵食

唔會 因為現任我都無比到
佢好尊重我
可能我打到一舊舊 佢一直係偷食緊架
8個唔同嘅女仔黎自唔同學校
最後一個係我best friend

唔洗架 佢地都覺得搞完之後
我ex就會名正言順咁飛咗我同佢地一齊
佢地無諗過一直只係我ex既泄欲工具
做咗免費ptgf

點解連best friend都會出賣你
呢樣野可能仲sad過你ex
個男仔根本係慣犯

咁佢都好勁 幾乎一個月就攪惦一個女仔
佢把口好識tum人？
但比你發現都係好事
好過咁樣呃你成幾年先知
浪費你時間
同埋比你睇清楚你身邊朋友

1. 中學有條女雙重標準, 佢做就得, 我做就屌, 又控制慾勁強, 佢同仔好地地我唔會出聲, 但見我同任何女仔行得近d就周圍唱嗰條女係雞嗰d, 最尾分左手之後日日小息拉埋幾條八婆係度開會大大聲, 做左幾個月之後大家都厭佢煩就唔肯理佢了
2. 自己on9中學讀開econ acct, jupas嗰時派左科asso building, 條女入cccu marketing, 然後第1個sem佢gpa有3.5睇唔起我唔過3, 最尾入左asso一年後厭我無出息唔會入得返U同我分手, 嗰陣佢2個sem都係3.4幾, 本身我都覺得讀唔黎engine, 決定第二年搵返科asso既business科讀, 結果我又報返cccu marketing, 一入第一個sem就爆四, 馬上cap圖send返比佢睇爽哂
3. 去完旅行買手信比條女, 條女唔鍾意又唔肯比返我, 死都霸住
勿相認

工作狂
除咗瞓覺之外，其餘就係做緊野，連星期六日都係。
一個月見面次數五隻手指可以數得哂

佢生日我就好用心去安排，整甜品同埋手作禮物比佢
我生日就一個人孤伶伶咁過，之後嬲到一個人飛咗去大阪散心，仲要走去夾咗兩隻公仔比佢而我就一樣野都無買比自己

仲要勁無時間觀念，難得約到紀念日出嚟見下面，約咗佢8點半去打個邊爐（佢好撚鍾意打邊爐），佢可以8點先同我講佢仲喺公司做緊野，問我可唔可以改期又或者買外賣上佢公司食。

仲要成日恰鳩我，成日都要我幫佢做啲野，我又衰心軟幫佢手，上年聖誕前夕諗住幫完佢手可以一齊去食飯，屌你老味佢走去同佢而家嗰個去睇楊千嬅演唱會，又丟低我一個人

而家佢同而家嗰個好撚開心咁去咗新加坡，幫佢慶生，屌你老母

利申hehe

係咪真係有咁多仆街
定你班友專搵啲仆街拍拖

第一個ex :

1.佢問我借個Gucci 袋黎用下。有一日同另一條女爆房，唔見左個袋 話係個條女偷。我發脾氣氣，佢屌番我轉頭唔關心佢

2.同佢同埋佢一班同事食宵夜，滴左滴甜醬落佢手，
佢一巴打埋黎 然後佢發脾氣走，我追出去，一手推低我 屌佢老母

第二個ex :

大學有event 係LKF搞，個朋友叫我地我撐下佢場。條仆街約埋佢幾個朋友同埋我一齊去。
係我面前去識其他女，行埋去問佢做乜媾女，佢話無係佢朋友識又成。
玩完去早餐，佢同我講分手
隔左一個星期到我先知，個晚完全係一個局。佢班朋友同佢講好左借帶條女出黎比佢識，佢岩既話，就要個日同我分手。屌佢老母！

一齊之前知佢公屋妹家境唔算好
一齊之後先知屌勁撚大洗 啲衫褲鞋襪同化妝品樣樣我都唔捨得買 又成日屈尻我俾錢

外型同專唔專一冇必然關係，同埋專一都可以好痴線

其實你係咪其中一個女朋友咋

捉住佢把𠝹刀
之後係咁氹 講好耐道理佢先肯放我走
後尾直接跑走算

你直接跑走佢有冇真係𠝹
真係好撚痴線 呢啲直頭係精神有問題

無 佢去咗追我唔得閒𠝹
佢由細到大要咩佢老豆老母都就曬佢 大個咪變咗好似成個世界都要就曬佢咁 之後走火入魔咪變到咁痴線
所以話家教係幾重要

拍戲咩大佬

因為你就係差個個

舊同學拎返contact都俾人當狗公

點解當初你會比佢吸引到 ? 外表好正 ?

Mk仔唔靚仔 又矮
但追我果陣好識講說話
同一開始對我好好
我覺得當時都有種心態係俾另一類人吸引（因為我係乖乖女 身邊唔會有呢類人嘅存在

我病左，放學個時已經就泥路都行唔郁
佢同我搭的士。
幫我攔左架的士
佢竟然自己上左去先
我病到暈下暈下企左係出面
然後上到的士佢望住我
原來佢連我住邊都講唔到
（p.s佢去過我屋企好多次）
最尾係我講地址
仲要的士錢係我比

Best friend又係一個長故事
簡單講就係每拍一次拖
佢對我既男朋友都會動心
然後有行動 total 3次
呢個ex之後就真係同埋個女仔斷絕來往

都幾識講野 至起碼我次次都係比佢tum到
然後原諒佢

唔係 因為我係唯一一個女仔出現過係佢ig到
其他女仔知我存在

企圖撬牆腳三次你先同佢絕交?
你都幾忍得

男朋友8次偷食先分手
best frd 3次撬牆腳先絕交
真係前無古人後無來者

個女仔咩人黎咖
次次都撬
係咪三次都比佢撬到？
咁佢肯定出埋啲咸濕招啦

易情緒激動個d chi lun sin

公仔麵都唔撚識煮

喂A0毒撚 你地睇好啦 唔好回覆自己點好點解咁樣都有拖拍又剩 唔係諗住係到俾你地執到個女朋友呀

長文......

專制到仆街嘅自私撚

起初已經話唔鐘意我同fd玩咁多
連女仔fd佢都唔想，話啲時間應該留俾佢
有時同自己班朋友食飯都黑面 話我掉低佢
唔俾我同異性出街 但自己就約過女仔fd出街

放假一定要我出黎 話見得唔夠
但當時返學日日見 放學都係街留到十一二點
試過攰想早啲返去抖 做自己野 食屋企飯佢又會俾說話我聽
“得㗎啦 掉低我係條街到 我去揾其他人啦”
“原來你屋企人重要過我㗎”

後期佢唔想我返屋企 叫我去佢到訓
但屋企管得嚴所以短期內做唔到 家長又未見
我係父母都唔放心個女
同個自己素未謀面既人係出面過夜
所以叫佢俾時間我同父母講下
但佢不斷迫我 話我唔獨立又動搖
問我係咪有心同佢一齊
又話我自己想做既野點解唔去做
“就算傷害左你屋企人，佢地都會企係你個邊，你唔會冇左佢地，但你會冇左我”

反覆嘈左好多次 每日都好唔開心
佢覺得我有問題 就會對住個女仔fd呻我
當時既我又盲目 覺得要改變自己去迎合佢
慢慢自己點諗都唔敢同佢講
因為佢真係迫到我非常辛苦

最後我搞到同屋企關係好差 都堅持去佢到住
結果佢要求只係愈來愈多
佢屋企本身已經有五個人 住係三百幾呎既屋
放工返到去好大壓力 又冇私人空間抖下氣
佢地屋企氣氛又唔好 我呢個外人係到好尷尬
有次頂唔順同佢講我要走
佢話我唔會俾你走 走左就白廢哂 你咪忍下
之後我先醒 過左幾日就自己走左
但佢都繼續煩我講埋啲廢話
拖拖拉拉兩個月先正式分手

講到好似好奈 但所有野只不過係大半年既事
好在佢只係係我人生出現左大半年

成日帶第三者去佢hall間房煲劇 訓教 個陣好信個ex 直到有人爆咗佢有第三者先知佢出軌

知道佢出軌後 分咗手 我完全無係ig都講過佢一句壞話
但係佢就up咗幾個ig mystory話我 識咗其他男仔 又話肯定係我身有屎 所以要分手 然後話自己行得正企得正 光明正大 痴撚線

分咗手一個月再復合 日日屌我ig唔up佢 試過我生日正日個日屌鳩我 全程食飯黑我面 食完之後係地鐵站同我講分手 我喊到仆街都無氹過我 仲叫我唔好喊 叫我收聲

已分手 覺得自己同佢一齊個年半 浪費哂青春

你咁都仲可以復合果下好野，明知佢唱你

同friend訂左機票先同我講話生日陪唔到我過 要去韓國玩 生日正日一句生日快樂都無講過 平時佢一兩點返到屋企我一粒聲都無出 我去夜少少十一點幾就屌到我仆街 極情緒化 一係就對你千依百順 一係就咩都無做就搵d野屌鳩你
利申：仲一齊緊

拍拖兩年幾 寫錯我個名

唔係大家熟落左知道大致上係咩人先會一齊架咩？

好人還好人，老襯還老襯
唔好撈亂

唔願意公開戀情

明明打緊機都要講大話話睇緊電視 捉到佢online之後就發返我脾氣話我搵人偷睇佢 唔信佢
之後仲要我氹返佢
佢係男

同女同事講曖昧野
話公事個個都係咁講野,係我唔明
吹到公司文化

同同事返大陸唱淫k

wechat成頁雞
大陸香港都有
佢話好奇心睇下,ok我冇證據
後尾發現同其中一隻g仲有聯絡
老公老婆咁叫

分手企圖強姦

而家好似做緊有牌爛仔
香港需要你

現仼但就想分

1.唔比我去打波

2.永遠我就係衰人

3.佢可以做嘅野，但我唔可以

4.成日西口西面，但問就話冇野

5.冇心解決問題，一直講悔氣說話

6. 有時想呻下，但佢一句疾過來

同我嘈完兩句，12月25跟左人返屋企送外賣，
話咩唔會再想玩玩下，屌你老母啦八婆，我對你認真又點啊？
你老母之後仲話想睇下我點，我屌爆你老母啦，
仲有個咩濕鳩契哥，下下話我呃佢感情呃佢蝦條，
我到最後都冇屌過佢啊垃圾

樓主居然頂倒咁耐

有d似我

如果可以就講出嚟分享下啦

批鬥大會

聖誕節話攰唔想出街

如果個陣我陪佢出去應該冇咁快完

樓主你沙田讀中學??

同ex一齊嗰陣我13 佢17
一齊冇耐就逼鳩我要畀佢摸
我唔肯佢就發哂脾氣話我唔愛佢
好啦我怕咗佢咪畀佢摸
點知係惡夢開始
變咗次次出街都一定要係咁摸我
喺電話嘅對話又係得番sex
嗰陣未醒仲未realise到好大問題

有次佢喺巴士已經係咁摸我揸我
明明後面嗰排有人望到佢都係咁
我唔肯又發脾氣
落車之後逼我入殘廁摸我
嗰陣又唔敢反抗

後來佢要我影裸照畀佢睇（嗰陣我14定唔知15 ）
我唔肯因為覺得佢會send畀人睇同埋覺得好唔安全唔可以影裸照畀人睇
點知佢發哂脾氣屌鳩我幾日
最後仲介手嚟威脅我逼我影

最後好彩我堅持冇影到

仲有自己唔讀書就發我脾氣話我掛住讀書唔見佢
成日冇野搵嘢嚟嘈
咩都係我錯
佢錯咗我話佢就屈番我話我鬧佢
要我氹

後來分手之後復合
日日話要攞我隻豬
屌你老母死精蟲我15歲咋嗰陣
仲話如果冇地方冇時間就去殘廁

屌你老母呀
我嗰陣一定係痴咗線

唔係

拍左幾耐 條撚樣精蟲上腦咩都做得出

似你？

遇過個終極港女
憎撚到佢仆街就算到而家都係
仆街事項不能盡錄
當中包括
1. 日日發脾氣話分手
2. 凌晨四點要人買m記送去佢屋企俾佢食 （4個字車程） 唔買就不停打幾十個電話黎炸鳩我
3. 中學岩岩grad不停要我買salad袋 衫 耳環等野俾佢
4. 試過同佢出街我用哂啲錢 我出左廁所 一去完廁所出黎佢問我有無50蚊 我話無 之後係條街屌鳩我打鳩我潑婦罵街咁 原因係佢買野食無錢係身 然後我又無 個waiter on99望住佢 所以佢覺得好柒
5. 一齊一個月同我講分手 因為好鍾意之前追佢個個男仔 最後繼續一齊 然後6個月後再同我講分手都係因為同一個男仔
6. 試過我當下鳩up左個花名 佢想聽多次但我唔記得左 之後又發脾氣屌鳩我 係街掉哂我同佢啲合照係地下 一支水倒落我身
7. 日日送佢返工買早餐俾佢食 有次遲左係地鐵俾早餐佢 佢話要佢係地鐵食覺得好柒 然後屌到我飛天
8. 佢fd生日同佢出去飲酒 佢fd醉到仆街（會俾人執屍個隻）我首先送左個ex去屋企樓下 然後再送佢fd返樓下 第二日佢嬲到仆街 話因為我無送佢（我ex)送樓 仲話應該掉佢fd係街由得佢 p.s. 佢個fd而家仲同我ex fd到仆街 真係on99
9. 上我屋企 我啊媽俾野佢食叫佢拎返屋企 一出門口佢屌鳩我媽話我媽俾埋啲垃圾佢然後即刻掉左
10. 分左手不停搵fd煩我 最後頂唔順同佢fd講佢啲衰野話唔想再忍佢 佢fd同我講明白 但最後佢fd同返我ex講話我唱佢 之後屌到我仆街 （佢搵黎同我傾個個fd就係上面講飲醉酒個個 ）

真係咩人就會有咩fd 真係on99 到而家都唔明點解佢地而家仲可以做好姊妹乜乜柒柒 好撚噁心

最後想講一句 好撚憎你啊仆街

最差嘅係我，成日淨係識發脾氣 對唔住呀女朋友

呢啲垃圾女人都忍到，好撚靚架?

1-10求撚其中一樣都忍唔撚到啦

拍咗個幾月就要摸
最後做咗差唔多一年免費蘿利雞
被帽

蘿莉雞 係咪衰十一

冇呀冇屌到
不過其他做齊

都好過俾人玩過哂

差在冇屌啫 唔好得好多

講既野一時一樣 啱啱一齊又話自己兩個ex 上個ex又大波又正又幫佢夾腸 一時又話得一個ex 第一個係玩 去到最後到我話唔知佢邊句真邊句假 要分手又話無ex 做乜9

Ex有上連登 驚佢見到

咁算啦

阿媽死左個一日，佢同我講唔會因為我放棄佢d朋友，我已經無咩心機理佢，最後佢同班fd去食飯，比佢班fd鬧左獲先識打比我同我道歉。

去靈堂個一日比班fd捉佢黎先至肯出現。。

所有陰影都係ex比我
不過多得佢先比我遇到好愛護我既現任
雖然不時仲有啲唔信人 但都努力中
我祝ex一世幸福帽永綠 一世都唔會原諒佢

你del 曬佢啲相呢個行為 真係大快人心

我應該就係佢遇過最差嘅另一半

遇到問題 乜都逃避左先

都係含吹摸摷姐

搵第2個幫你洗走陰影啦

死返去5P台啦

EX襯我飛左outport偷食
有朋友見到都唔認

依家有男友但覺得好對佢唔住 畀唔到一個完整嘅我畀佢
佢覺得喺殘廁/巴士都肯做啲咁嘅嘢好cheap好dirty
同埋佢有啲處女情意結 覺得我好多第一次都唔係畀佢佢唔係幾開心 雖然畀咗隻豬佢